{"node_types": ["PER", "LOC", "ORG", "NP"], "nodes": [{"data": {"id": "Firenze", "name": "Firenze", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia."], "NodeType": "LOC", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 5201.621371887863, "y": -2071.3645251862404}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliaio", "name": "migliaio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2172.213628734213, "y": -501.5655474123397}, "selected": false}, {"data": {"id": "giovane", "name": "giovane", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2355.429221016522, "y": -161.4009853350681}, "selected": false}, {"data": {"id": "Giornata", "name": "Giornata", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 4974.6524565855625, "y": -1488.6562478751862}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria", "name": "memoria", "Strength": 98.11105124140802, "FontSize": 17.335547173797124, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa.", "Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 675.661613304109, "y": 149.94761270102893}, "selected": false}, {"data": {"id": "di il impegno", "name": "di il impegno", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 124.91361502825593, "y": 3960.5792115702548}, "selected": false}, {"data": {"id": "ricordare", "name": "ricordare", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -468.08487746813717, "y": -341.9265346213448}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima", "name": "vittima", "Strength": 188.16244163413774, "FontSize": 29.942741828779283, "sentences": ["Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia.", "Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 1128.757590912984, "y": -365.3789824844229}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia", "name": "mafia", "Strength": 1811.858845777023, "FontSize": 257.2602384087832, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione.", "Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia.", "Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova.", "Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa.", "Come quando a Caltanissetta alla mafia fu inferto un colpo gravissimo con l'arresto di ben 400 criminali in una sola notte.", ", poco prima di entrare nell'aula del maxiprocesso contro la mafia:", "Ho dedicato la mia vita alla lotta alla mafia in qualit\u00e0 di magistrato e devo dirvi che, dopo essermi dimesso dalla magistratura, pensavo di poter essere utile al Paese in forza della mia esperienza professionale nel mondo della giustizia.", "Oggi, inoltre, migliaia di giovani a Firenze hanno partecipato alla Giornata della memoria e dell'impegno in ricordo delle vittime della mafia.", "Lei lo ricorder\u00e0 pi\u00f9 di me da questore a Palermo, come fosse vicino ai suoi uomini della squadra mobile, come fosse istruttore e maestro di vita nei momenti caldi del contrasto alla mafia, che hanno invaso e colpito la nostra citt\u00e0.", "Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti.", "Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia.", "Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 7, "occur_in_sentences": 12, "cooccurrence": 13}, "position": {"x": 1878.239462780812, "y": -1325.7646360538479}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta", "name": "lotta", "Strength": 1097.1248692581166, "FontSize": 157.19748169613635, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione.", "Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia.", "Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova.", "Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva.", "Ho dedicato la mia vita alla lotta alla mafia in qualit\u00e0 di magistrato e devo dirvi che, dopo essermi dimesso dalla magistratura, pensavo di poter essere utile al Paese in forza della mia esperienza professionale nel mondo della giustizia.", "Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti.", "Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia.", "L'abnegazione e il sacrificio hanno guidato la sua lunga carriera, vissuta come una vera e propria missione, finalizzata alla lotta contro la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 6, "occur_in_sentences": 9, "cooccurrence": 11}, "position": {"x": -79.7076231063899, "y": -21.40780105755564}, "selected": false}, {"data": {"id": "qualit\u00e0", "name": "qualit\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Ho dedicato la mia vita alla lotta alla mafia in qualit\u00e0 di magistrato e devo dirvi che, dopo essermi dimesso dalla magistratura, pensavo di poter essere utile al Paese in forza della mia esperienza professionale nel mondo della giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1913.4029274251072, "y": 236.33249128164303}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato", "name": "magistrato", "Strength": 63.73729320310943, "FontSize": 12.52322104843532, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia.", "Ho dedicato la mia vita alla lotta alla mafia in qualit\u00e0 di magistrato e devo dirvi che, dopo essermi dimesso dalla magistratura, pensavo di poter essere utile al Paese in forza della mia esperienza professionale nel mondo della giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": -1096.5786252915325, "y": -1549.2565292797751}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura", "name": "magistratura", "Strength": 79.28825590874624, "FontSize": 14.700355827224474, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa.", "Ho dedicato la mia vita alla lotta alla mafia in qualit\u00e0 di magistrato e devo dirvi che, dopo essermi dimesso dalla magistratura, pensavo di poter essere utile al Paese in forza della mia esperienza professionale nel mondo della giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": -2967.8272549172752, "y": -1573.422191270376}, "selected": false}, {"data": {"id": "esperienza professionale", "name": "esperienza professionale", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Ho dedicato la mia vita alla lotta alla mafia in qualit\u00e0 di magistrato e devo dirvi che, dopo essermi dimesso dalla magistratura, pensavo di poter essere utile al Paese in forza della mia esperienza professionale nel mondo della giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3301.43934488438, "y": -143.4909013018389}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia", "name": "giustizia", "Strength": 63.73729320310943, "FontSize": 12.52322104843532, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia.", "Ho dedicato la mia vita alla lotta alla mafia in qualit\u00e0 di magistrato e devo dirvi che, dopo essermi dimesso dalla magistratura, pensavo di poter essere utile al Paese in forza della mia esperienza professionale nel mondo della giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": -2355.900899420152, "y": -536.1804471801848}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo", "name": "uomo", "Strength": 80.58375455076673, "FontSize": 14.88172563710734, "sentences": ["Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb.", "Lei lo ricorder\u00e0 pi\u00f9 di me da questore a Palermo, come fosse vicino ai suoi uomini della squadra mobile, come fosse istruttore e maestro di vita nei momenti caldi del contrasto alla mafia, che hanno invaso e colpito la nostra citt\u00e0."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 1588.0951492984805, "y": 633.9572110268391}, "selected": false}, {"data": {"id": "possibilit\u00e0", "name": "possibilit\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1337.1947761847036, "y": 919.2378580897844}, "selected": false}, {"data": {"id": "ginocchio", "name": "ginocchio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 3162.7605287846704, "y": 539.9258371820616}, "selected": false}, {"data": {"id": "coraggio", "name": "coraggio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1159.6963710797202, "y": 675.6022359334868}, "selected": false}, {"data": {"id": "pacere", "name": "pacere", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 907.1558951914849, "y": 573.1990286209933}, "selected": false}, {"data": {"id": ", giustizia", "name": ", giustizia", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3839.4485374821793, "y": -951.6401131375418}, "selected": false}, {"data": {"id": ", speranza", "name": ", speranza", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3145.878586118872, "y": 52.43748669268204}, "selected": false}, {"data": {"id": "il amore", "name": "il amore", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Rivolgendomi agli uomini della mafia, perch\u00e9 ci sono qua dentro (e non), ma certamente non cristiani, sappiate che anche per voi c'\u00e8 possibilit\u00e0 di perdono: io vi perdono, per\u00f2 vi dovete mettere in ginocchio, se avete il coraggio di cambiare. (...) loro non cambiano (...) loro non vogliono cambiare. (...) Vi chiediamo (...) di operare anche voi per la pace, la giustizia, la speranza e l'amore per tutti (...)\u00bb."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2985.121577309445, "y": 5164.692280810641}, "selected": false}, {"data": {"id": "aula", "name": "aula", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": [", poco prima di entrare nell'aula del maxiprocesso contro la mafia:"], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 4388.759960389888, "y": -921.2969736879461}, "selected": false}, {"data": {"id": "maxiprocesso", "name": "maxiprocesso", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": [", poco prima di entrare nell'aula del maxiprocesso contro la mafia:"], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -801.4687333028444, "y": -733.2868234051651}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome", "name": "900 nome", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 5516.578128173587, "y": -311.816179893273}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato", "name": "criminalit\u00e0 organizzato", "Strength": 690.824671087777, "FontSize": 100.31545395228878, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita.", "Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata.", "Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Un uomo che non ha mai perso il controllo delle proprie sensazioni e la lucidit\u00e0 delle strategie nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata.", "Conosciamo tutti la storia di Antonio Manganelli e il percorso che vi ha visti uniti nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata.", "L'abnegazione e il sacrificio hanno guidato la sua lunga carriera, vissuta come una vera e propria missione, finalizzata alla lotta contro la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 4, "occur_in_sentences": 6, "cooccurrence": 7}, "position": {"x": -3232.4948193116434, "y": -1522.7891590049555}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome", "name": "nome", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 4798.714066790694, "y": 228.91265171961467}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino", "name": "cittadino", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -643.3884621813575, "y": -550.391764208106}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza", "name": "forza", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1561.0831245369786, "y": 1240.8850063162768}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine", "name": "ordine", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -253.53779114687708, "y": -303.96471200282645}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sindacalista", "name": ", sindacalista", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2546.584429738944, "y": -1555.5411853778453}, "selected": false}, {"data": {"id": ", politico", "name": ", politico", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3706.4439373994437, "y": -342.38886072273783}, "selected": false}, {"data": {"id": ", amministratore", "name": ", amministratore", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3146.9044855896104, "y": -1463.843561113822}, "selected": false}, {"data": {"id": ", giornalista", "name": ", giornalista", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1827.1599935302718, "y": -1570.2397217023854}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sacerdoto", "name": ", sacerdoto", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1019.1197320726493, "y": -986.8709186086921}, "selected": false}, {"data": {"id": ", imprenditore", "name": ", imprenditore", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3053.751548891373, "y": -1007.2502909530588}, "selected": false}, {"data": {"id": ", magistrato", "name": ", magistrato", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2947.9403622064983, "y": -1486.9426852844808}, "selected": false}, {"data": {"id": ",", "name": ",", "Strength": 237.8940055175854, "FontSize": 36.905160772461954, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova.", "Hanno pronunciato e ascoltato gli oltre 900 nomi di vittime della criminalit\u00e0 organizzata: nomi di cittadini, appartenenti alle forze dell'ordine, sindacalisti, politici, amministratori locali, giornalisti, sacerdoti, imprenditori, magistrati, persone innocenti uccise nel pieno della loro vita."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": -1019.1197321695347, "y": -986.870918624481}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio", "name": "Antonio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "PER", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 6705.389398567601, "y": -1739.8268001765816}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia", "name": "Capo Polizia", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "LOC", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 4726.0106420841075, "y": -2744.892471895746}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo", "name": "ultimo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2257.4691347457288, "y": 1856.882394566306}, "selected": false}, {"data": {"id": "procuratore", "name": "procuratore", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 585.7361208774512, "y": -1804.7354967561919}, "selected": false}, {"data": {"id": "vertice", "name": "vertice", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2774.7750893288253, "y": -596.7513268793115}, "selected": false}, {"data": {"id": "dipartimento", "name": "dipartimento", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -493.2568171893386, "y": -2391.9056865517728}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico sicurezza", "name": "pubblico sicurezza", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3139.898159791634, "y": -569.2629182600532}, "selected": false}, {"data": {"id": "a il incarico", "name": "a il incarico", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2920.4405321497784, "y": 4006.029715343923}, "selected": false}, {"data": {"id": "vice capo", "name": "vice capo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 3843.027096573634, "y": -1528.0683632884347}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia", "name": "polizia", "Strength": 808.3140401592661, "FontSize": 116.76396562229725, "sentences": ["Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia.", "Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva.", "Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata.", "Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 5, "occur_in_sentences": 5, "cooccurrence": 8}, "position": {"x": 730.4748298862006, "y": -2140.5963418936835}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo", "name": "capo", "Strength": 114.94651518171553, "FontSize": 19.692512125440174, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata.", "Negli ultimi anni, da procuratore nazionale antimafia, ho avuto modo di collaborare quasi quotidianamente con Antonio, prima designato al vertice del dipartimento della pubblica sicurezza, quindi all'incarico di Vice capo della Polizia e poi di Capo della Polizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 3034.3826216344423, "y": -1103.9189080486562}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona elegante", "name": "persona elegante", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1901.4981433728176, "y": 457.59033103131634}, "selected": false}, {"data": {"id": "curare", "name": "curare", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": -231.1987884506997, "y": 88.09719569203573}, "selected": false}, {"data": {"id": "legalit\u00e0", "name": "legalit\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3295.4501015823857, "y": -907.0830855167784}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine pubblico", "name": "ordine pubblico", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2414.631966125921, "y": -379.8253980784738}, "selected": false}, {"data": {"id": ", incontro", "name": ", incontro", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2491.6457222577146, "y": -882.1580541946932}, "selected": false}, {"data": {"id": "rispetto importante", "name": "rispetto importante", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4113.513927544428, "y": 425.76329828040014}, "selected": false}, {"data": {"id": ", cio\u00e8", "name": ", cio\u00e8", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Una persona elegante, colta, presente senza essere protagonista, forte nella cura della legalit\u00e0, nella cura dell'ordine pubblico, degli incontri diversi rispetto a quelli pi\u00f9 importanti di cui \u00e8 stato attore e alfiere, cio\u00e8 quelli per la lotta alla mafia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2555.3578625159876, "y": -245.13455084920076}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova", "name": "Genova", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "LOC", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 6396.1401781713985, "y": -1922.9913325821258}, "selected": false}, {"data": {"id": "iniziativa", "name": "iniziativa", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1166.9407218293575, "y": -858.8953850974216}, "selected": false}, {"data": {"id": "successo", "name": "successo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -608.0197159242443, "y": 457.75102168455066}, "selected": false}, {"data": {"id": "sequestro", "name": "sequestro", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1901.3133073521685, "y": -1355.7822231106832}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona", "name": "persona", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1106.499580463872, "y": 370.17155180092215}, "selected": false}, {"data": {"id": "il anonimo sardo", "name": "il anonimo sardo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 3459.366527809804, "y": 4654.656564226129}, "selected": false}, {"data": {"id": ", lottare", "name": ", lottare", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2700.9653771237236, "y": -178.06400700175544}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0", "name": "criminalit\u00e0", "Strength": 201.9478007578465, "FontSize": 31.87269210609851, "sentences": ["Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva.", "Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa.", "Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 3, "occur_in_sentences": 3, "cooccurrence": 3}, "position": {"x": -3084.5520863391166, "y": -1146.8168844715142}, "selected": false}, {"data": {"id": "il fatto", "name": "il fatto", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Attraverso di lui sono passate le iniziative per recuperare - ed ebbe successo, a cominciare dal sequestro di persona - la lotta contro l'anonima sarda; sempre attraverso di lui, ma non solo attraverso di lui (e lei lo ha ricordato correttamente), la lotta alla mafia ed alla criminalit\u00e0 ordinaria e poi i fatti di Genova."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2031.8184464906142, "y": 5072.173176927317}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone", "name": "Falcone", "Strength": 110.38678931194386, "FontSize": 19.05415050367214, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "PER", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 5927.554829737946, "y": -1927.723661614538}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino", "name": "Borsellino", "Strength": 110.38678931194386, "FontSize": 19.05415050367214, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "PER", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 4666.768483980083, "y": -1757.6493223138036}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo", "name": "Palermo", "Strength": 145.09293879036755, "FontSize": 23.91301143065146, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione.", "Lei lo ricorder\u00e0 pi\u00f9 di me da questore a Palermo, come fosse vicino ai suoi uomini della squadra mobile, come fosse istruttore e maestro di vita nei momenti caldi del contrasto alla mafia, che hanno invaso e colpito la nostra citt\u00e0."], "NodeType": "LOC", "occur_in_documents": 3, "occur_in_sentences": 3, "cooccurrence": 3}, "position": {"x": 5836.386895148222, "y": -2232.874971170655}, "selected": false}, {"data": {"id": "Grandissimo merito", "name": "Grandissimo merito", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -706.6422915507472, "y": -113.15358930293725}, "selected": false}, {"data": {"id": ", criminalit\u00e0", "name": ", criminalit\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4158.9794290660375, "y": -1292.0474466915136}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0", "name": "attivit\u00e0", "Strength": 101.164801579392, "FontSize": 17.763072221114882, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione.", "Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 3}, "position": {"x": -1262.5166922902213, "y": -806.0466780753476}, "selected": false}, {"data": {"id": "s\u00e9", "name": "s\u00e9", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2088.8686494713297, "y": 1579.796021278663}, "selected": false}, {"data": {"id": "carriera", "name": "carriera", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1629.0871032827172, "y": 157.1717901779611}, "selected": false}, {"data": {"id": "collaborazione", "name": "collaborazione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1839.8233307125583, "y": -1829.7184123481418}, "selected": false}, {"data": {"id": "a il apice", "name": "a il apice", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 3693.880700227367, "y": 4590.938575039566}, "selected": false}, {"data": {"id": "direzione", "name": "direzione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Grandissimo suo merito sono stati i risultati raggiunti nella lotta alla mafia, alla criminalit\u00e0 organizzata: questa attivit\u00e0 ha conformato di s\u00e9 tutto lo svolgersi della sua carriera, a partire dalle sue collaborazioni con Falcone e Borsellino, per poi divenire questore di Palermo, fino all'apice dell'attivit\u00e0 di direzione."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2365.317477763063, "y": -963.664261616203}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia", "name": "Polizia", "Strength": 256.63195501594913, "FontSize": 39.52847370223287, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti.", "Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "LOC", "occur_in_documents": 3, "occur_in_sentences": 3, "cooccurrence": 3}, "position": {"x": 3218.9411177058487, "y": -2732.002143789277}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto", "name": "frutto", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -306.1367818062501, "y": 109.62762550552145}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza", "name": "il esperienza", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1532.5388324662456, "y": 5031.044865255966}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo", "name": "campo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1277.213693991338, "y": -681.692120617118}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato", "name": "il grande risultato", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 837.1537735145077, "y": 5013.580526941935}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato", "name": "crimine organizzato", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -782.05470810558, "y": -1311.7174281068314}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio", "name": "alcuno dubbio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -428.0105907068843, "y": 1122.9235295281944}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione", "name": "intuizione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3962.487112327257, "y": 67.26127653953392}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione", "name": ", determinazione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4961.451232455531, "y": -886.0705889424}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0", "name": "capacit\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -795.8797765275854, "y": 1059.274176642496}, "selected": false}, {"data": {"id": "intelligence", "name": "intelligence", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1591.4627268423014, "y": -596.890154370253}, "selected": false}, {"data": {"id": ", investigazione", "name": ", investigazione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4699.295298279923, "y": -1291.8696886849002}, "selected": false}, {"data": {"id": "coordinamento", "name": "coordinamento", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2633.687440182054, "y": -1909.2214377966266}, "selected": false}, {"data": {"id": "attore", "name": "attore", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 795.736164467457, "y": -7.845426405334156}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto", "name": "contrasto", "Strength": 329.3209895472204, "FontSize": 49.704938536610854, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa.", "Lei lo ricorder\u00e0 pi\u00f9 di me da questore a Palermo, come fosse vicino ai suoi uomini della squadra mobile, come fosse istruttore e maestro di vita nei momenti caldi del contrasto alla mafia, che hanno invaso e colpito la nostra citt\u00e0.", "Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti.", "Un uomo che non ha mai perso il controllo delle proprie sensazioni e la lucidit\u00e0 delle strategie nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata.", "Conosciamo tutti la storia di Antonio Manganelli e il percorso che vi ha visti uniti nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 5, "cooccurrence": 5}, "position": {"x": -3476.1114628984756, "y": -634.4059152147221}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine", "name": "crimine", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 817.2775570220634, "y": -786.8617229101201}, "selected": false}, {"data": {"id": "catturare", "name": "catturare", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 322.46505381984133, "y": 427.08584451412963}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande latitante", "name": "grande latitante", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Quando \u00e8 divenuto capo della Polizia ha messo a frutto l'esperienza accumulata sul campo, tanto che i grandi risultati raggiunti in questi anni nella lotta al crimine organizzato e alle mafie possono certamente essere, senza alcun dubbio, ascritti alle sue intuizioni, alla sua determinazione e alla sua capacit\u00e0 di intelligence, di investigazione e di coordinamento dei vari attori nel contrasto al crimine e nella cattura dei grandi latitanti."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1225.6267215601788, "y": 621.6378526092138}, "selected": false}, {"data": {"id": "Caltanissetta", "name": "Caltanissetta", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Come quando a Caltanissetta alla mafia fu inferto un colpo gravissimo con l'arresto di ben 400 criminali in una sola notte."], "NodeType": "LOC", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2704.4741675860014, "y": -2525.241457102034}, "selected": false}, {"data": {"id": "colpo grave", "name": "colpo grave", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Come quando a Caltanissetta alla mafia fu inferto un colpo gravissimo con l'arresto di ben 400 criminali in una sola notte."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1780.1610108180532, "y": 420.12390847399456}, "selected": false}, {"data": {"id": "il arresto", "name": "il arresto", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Come quando a Caltanissetta alla mafia fu inferto un colpo gravissimo con l'arresto di ben 400 criminali in una sola notte."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2892.7988549327943, "y": 4678.671735629661}, "selected": false}, {"data": {"id": "bene 400 criminale", "name": "bene 400 criminale", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Come quando a Caltanissetta alla mafia fu inferto un colpo gravissimo con l'arresto di ben 400 criminali in una sola notte."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1190.1078147768492, "y": 241.36287196532965}, "selected": false}, {"data": {"id": "solo notte", "name": "solo notte", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Come quando a Caltanissetta alla mafia fu inferto un colpo gravissimo con l'arresto di ben 400 criminali in una sola notte."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2097.847438805274, "y": 1028.020056535525}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore", "name": "questore", "Strength": 106.724977161493, "FontSize": 18.54149680260902, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Lei lo ricorder\u00e0 pi\u00f9 di me da questore a Palermo, come fosse vicino ai suoi uomini della squadra mobile, come fosse istruttore e maestro di vita nei momenti caldi del contrasto alla mafia, che hanno invaso e colpito la nostra citt\u00e0."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": -157.7478227372887, "y": -619.6760671500026}, "selected": false}, {"data": {"id": "squadra mobile", "name": "squadra mobile", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Lei lo ricorder\u00e0 pi\u00f9 di me da questore a Palermo, come fosse vicino ai suoi uomini della squadra mobile, come fosse istruttore e maestro di vita nei momenti caldi del contrasto alla mafia, che hanno invaso e colpito la nostra citt\u00e0."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 547.8791252764323, "y": 286.2785561049836}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento caldo", "name": "momento caldo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Lei lo ricorder\u00e0 pi\u00f9 di me da questore a Palermo, come fosse vicino ai suoi uomini della squadra mobile, come fosse istruttore e maestro di vita nei momenti caldi del contrasto alla mafia, che hanno invaso e colpito la nostra citt\u00e0."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 137.28373443328908, "y": 987.4764921384265}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula", "name": "Aula", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "LOC", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 5073.228159319321, "y": -793.6136439178968}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli", "name": "Antonio Manganelli", "Strength": 87.46842562718585, "FontSize": 15.84557958780602, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa.", "Conosciamo tutti la storia di Antonio Manganelli e il percorso che vi ha visti uniti nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "PER", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 6039.627649726726, "y": -2199.3847962890845}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula", "name": "questo Aula", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1113.690905785496, "y": 1026.5778992741557}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento", "name": "momento", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2062.4231736070224, "y": 279.4786181643755}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio", "name": "grande , grando prestigio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2879.114493488202, "y": 342.8545056207612}, "selected": false}, {"data": {"id": "alto ruolo", "name": "alto ruolo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -516.9888872295614, "y": 955.047734217489}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande legge", "name": "grande legge", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1130.4294608896212, "y": -94.31994660487767}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge", "name": "legge", "Strength": 196.17260025721234, "FontSize": 31.064164036009725, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata.", "Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 1448.5477016936518, "y": -920.440136234004}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza politico", "name": "forza politico", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3589.197743992392, "y": 1017.689143436578}, "selected": false}, {"data": {"id": "impegno", "name": "impegno", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1632.1092001049826, "y": 366.3879952496033}, "selected": false}, {"data": {"id": "politico", "name": "politico", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2430.2402934348474, "y": 360.3377813099802}, "selected": false}, {"data": {"id": "sede", "name": "sede", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 3598.158883429563, "y": -1990.0786269808618}, "selected": false}, {"data": {"id": "maniera condiviso", "name": "maniera condiviso", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, quest'Aula ha segnato momenti di grande, grandissimo prestigio, perch\u00e9 ha affidato al Paese - e lei ne \u00e8 a conoscenza per averle applicate nell'alto ruolo che ricopriva prima - grandi leggi; leggi volute dalla magistratura, volute dalle forze politiche, che credo possano essere consegnate alla memoria di Antonio Manganelli, con il nostro impegno di ricordarlo con questa attivit\u00e0, con questo modo di far politica, con questo modo di attuare legislativamente, in sede di contrasto alla mafia e a tutte le criminalit\u00e0, in maniera sempre condivisa."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2627.9391555578145, "y": 465.680990339831}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana", "name": "Capo Polizia italiana", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "LOC", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2852.627901423567, "y": -3046.231262852291}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni", "name": "Istituzioni", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "ORG", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -532.7580666111762, "y": -1838.9343239387283}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli", "name": "Manganelli", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "PER", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 4874.570894633903, "y": -2211.575930404331}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea", "name": "Unione europea", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "ORG", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1537.1435466688288, "y": -1363.905571438385}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera", "name": "fulgido carriera", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1455.859683643859, "y": 768.9799835572535}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano", "name": "polizia italiano", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1482.9017385532616, "y": -1575.7497853797902}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico", "name": "precedente incarico", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1267.8160290613862, "y": -364.6316824043284}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio", "name": "equilibrio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2002.9433092790262, "y": 1223.6287427711468}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso", "name": ", senso", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3025.78761422905, "y": -39.308243340802505}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza", "name": "evidenza", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2989.8097635424483, "y": -365.6653769282192}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica", "name": "tecnica", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -466.1067261867583, "y": -368.3218432327449}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione", "name": "investigazione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4333.855233361231, "y": -1176.1993365403976}, "selected": false}, {"data": {"id": "esempio", "name": "esempio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -643.2800596614737, "y": 191.63360166197643}, "selected": false}, {"data": {"id": "storia", "name": "storia", "Strength": 78.6318896703589, "FontSize": 14.608464553850245, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Conosciamo tutti la storia di Antonio Manganelli e il percorso che vi ha visti uniti nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 319.3699100168137, "y": -313.07481129418255}, "selected": false}, {"data": {"id": "caratteristico", "name": "caratteristico", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1810.9859734151214, "y": 1122.8244717878138}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore", "name": "dottore", "Strength": 194.3898034026595, "FontSize": 30.814572476372334, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata.", "Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 2, "occur_in_sentences": 2, "cooccurrence": 2}, "position": {"x": 1541.6433210538787, "y": -1021.5570722801632}, "selected": false}, {"data": {"id": "il predecessore", "name": "il predecessore", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 3103.0021129912766, "y": 5091.68320367947}, "selected": false}, {"data": {"id": "il sforzo", "name": "il sforzo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2148.7120740990795, "y": 5245.858826133466}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione Europea", "name": "Unione Europea", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -914.8374670428545, "y": -1403.8825833454355}, "selected": false}, {"data": {"id": "il obiettivo comune", "name": "il obiettivo comune", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Gi\u00e0 prima di essere questore di Palermo e poi, con una fulgida carriera, Capo della Polizia italiana, fu in contatto con Falcone e Borsellino nei suoi precedenti incarichi e dimostr\u00f2 anche allora grande equilibrio, senso delle Istituzioni, mai in evidenza ma sempre presente, sempre avanti nelle tecniche di investigazione, mutuando tutto quello che avveniva nel mondo e che altri esempi nella storia della Polizia hanno \"pregnato\" di caratteristica, quella polizia che ormai viene additata nel mondo come prima nella lotta alla criminalit\u00e0 organizzata; lotta nella quale il dottor Manganelli, come i suoi predecessori, ha coniugato i suoi sforzi a quelli delle polizie dell'Unione europea e riconoscendo l'obiettivo comune di una lotta alla criminalit\u00e0 organizzata che sia concertata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 389.48271355823397, "y": 4495.337009855328}, "selected": false}, {"data": {"id": "il abnegazione", "name": "il abnegazione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["L'abnegazione e il sacrificio hanno guidato la sua lunga carriera, vissuta come una vera e propria missione, finalizzata alla lotta contro la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1387.1350522310174, "y": 4830.307680665945}, "selected": false}, {"data": {"id": "sacrificio", "name": "sacrificio", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["L'abnegazione e il sacrificio hanno guidato la sua lunga carriera, vissuta come una vera e propria missione, finalizzata alla lotta contro la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -723.9089200206716, "y": 871.3364823374169}, "selected": false}, {"data": {"id": "lungo carriera", "name": "lungo carriera", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["L'abnegazione e il sacrificio hanno guidato la sua lunga carriera, vissuta come una vera e propria missione, finalizzata alla lotta contro la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1093.0255446192975, "y": 884.5667916807419}, "selected": false}, {"data": {"id": "vero proprio missione", "name": "vero proprio missione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["L'abnegazione e il sacrificio hanno guidato la sua lunga carriera, vissuta come una vera e propria missione, finalizzata alla lotta contro la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3892.0515447412736, "y": 1965.5704130928025}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno idea", "name": "uno idea", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 683.0317497786718, "y": 1290.3897177847928}, "selected": false}, {"data": {"id": "particolare", "name": "particolare", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4019.918444381611, "y": -665.5132163162775}, "selected": false}, {"data": {"id": "giusto sinergia", "name": "giusto sinergia", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -813.0630010042054, "y": 1707.6649051962713}, "selected": false}, {"data": {"id": "il attivit\u00e0", "name": "il attivit\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1289.896471422901, "y": 4489.0834572075255}, "selected": false}, {"data": {"id": "pieno partecipazione", "name": "pieno partecipazione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3106.775761311145, "y": 484.59355840512023}, "selected": false}, {"data": {"id": "amministrazione locale", "name": "amministrazione locale", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3114.6094606360966, "y": -1478.5366504577373}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadinanza", "name": "cittadinanza", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un'idea secondo la quale la lotta alla criminalit\u00e0, e in particolare alla criminalit\u00e0 organizzata, pu\u00f2 essere affrontata solo trovando la giusta sinergia tra l'attivit\u00e0 di polizia e la piena partecipazione delle amministrazioni locali e della cittadinanza attiva."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1908.9532486566698, "y": -1136.9662455395817}, "selected": false}, {"data": {"id": "percorrere", "name": "percorrere", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Conosciamo tutti la storia di Antonio Manganelli e il percorso che vi ha visti uniti nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 570.77706583348, "y": -92.20701162137973}, "selected": false}, {"data": {"id": "controllo", "name": "controllo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un uomo che non ha mai perso il controllo delle proprie sensazioni e la lucidit\u00e0 delle strategie nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2131.661016639243, "y": -572.5126893337672}, "selected": false}, {"data": {"id": "proprio sensazione", "name": "proprio sensazione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un uomo che non ha mai perso il controllo delle proprie sensazioni e la lucidit\u00e0 delle strategie nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4684.131259959015, "y": 1464.3032082022114}, "selected": false}, {"data": {"id": "lucidit\u00e0", "name": "lucidit\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un uomo che non ha mai perso il controllo delle proprie sensazioni e la lucidit\u00e0 delle strategie nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 143.53007001226393, "y": 1058.8919471839797}, "selected": false}, {"data": {"id": "strategia", "name": "strategia", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Un uomo che non ha mai perso il controllo delle proprie sensazioni e la lucidit\u00e0 delle strategie nel contrasto alla criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1264.8569073507028, "y": 317.7916606224434}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea", "name": "questo assemblea", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -2221.479822577979, "y": 1231.083090371412}, "selected": false}, {"data": {"id": "unisono", "name": "unisono", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 3390.7441267910126, "y": 269.48840558906323}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliore tributo", "name": "migliore tributo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -741.0380582825463, "y": 827.2089806132732}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno azione legislativo", "name": "uno azione legislativo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3402.624155038943, "y": 248.97955913784998}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo dieci", "name": "ultimo dieci", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 3095.777699788222, "y": 1056.665992413245}, "selected": false}, {"data": {"id": "uniti maggioranza", "name": "uniti maggioranza", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1282.2522334924622, "y": -609.1617166288742}, "selected": false}, {"data": {"id": "opposizione", "name": "opposizione", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4594.198092989526, "y": -644.8862436408531}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza diverso", "name": "forza diverso", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3659.8576488311974, "y": 1629.0980014923482}, "selected": false}, {"data": {"id": "approvazione unitario", "name": "approvazione unitario", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Credo che quest'Assemblea all'unisono stia tributando quanto \u00e8 doveroso tributare ad un uomo di Stato come il capo della Polizia, e penso che il miglior tributo sar\u00e0 quello di continuare in un'azione legislativa, cos\u00ec come \u00e8 stata quella degli ultimi dieci anni, che veda uniti maggioranza e opposizione, forze diverse, nell'approvazione unitaria di leggi che contrastino sempre pi\u00f9 efficacemente la criminalit\u00e0 organizzata."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3616.6619700625006, "y": -430.1836276725819}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle", "name": "Movimento 5 Stelle", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "ORG", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 7132.872510998116, "y": -1309.541759213678}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo", "name": "Nino Matteo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "PER", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 8480.160442422333, "y": -1477.6497637497441}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo", "name": "Matteo", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "PER", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 8086.481787158229, "y": -1226.16085715867}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 1077.9692277957056, "y": -2037.6746377562297}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia", "name": "gravissimo minaccia", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1508.3907033302855, "y": 471.5191441535739}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto", "name": "morto", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 5921.8656696842945, "y": 165.56804333395198}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico ministero palermitano", "name": "pubblico ministero palermitano", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1971.6121454752295, "y": -1473.5889879130998}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino", "name": "Nino", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 8321.679550331848, "y": -1383.9721202485225}, "selected": false}, {"data": {"id": "linea", "name": "linea", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": 2139.1620490073683, "y": -211.30564356277046}, "selected": false}, {"data": {"id": ", particolare", "name": ", particolare", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -3857.5295657059323, "y": -976.9315038708678}, "selected": false}, {"data": {"id": "trattativa", "name": "trattativa", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -1540.7590953438325, "y": -1049.1271876377093}, "selected": false}, {"data": {"id": "proprio profondo solidariet\u00e0", "name": "proprio profondo solidariet\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4546.408030931166, "y": 1366.7236520237961}, "selected": false}, {"data": {"id": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "name": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -4948.6890302460415, "y": 919.2777294288272}, "selected": false}, {"data": {"id": "verit\u00e0", "name": "verit\u00e0", "Strength": 60.0, "FontSize": 12.0, "sentences": ["Signor Presidente, colleghi senatori, il Movimento 5 Stelle, nell'apprendere delle gravissime minacce di morte rivolte al pubblico ministero palermitano Nino Di Matteo, magistrato da sempre impegnato in prima linea nella lotta alla mafia e, in particolare, nelle inchieste sulla trattativa tra Stato e mafia, intende esprimere la propria profonda solidariet\u00e0 al dottor Di Matteo e chiedere che lo Stato si impegni in maniera seria, concreta ed efficace a proteggere questo valoroso servitore dello Stato e quanti altri ancora cercano verit\u00e0 e giustizia."], "NodeType": "NP", "occur_in_documents": 1, "occur_in_sentences": 1, "cooccurrence": 1}, "position": {"x": -483.15922786911733, "y": 349.6129670150251}, "selected": false}], "edges": [{"data": {"id": "Firenze_migliaio", "source": "Firenze", "target": "migliaio", "selected": false, "name": "Firenze (cc) migliaio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Firenze_giovane", "source": "Firenze", "target": "giovane", "selected": false, "name": "Firenze (cc) giovane", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Firenze_Giornata", "source": "Firenze", "target": "Giornata", "selected": false, "name": "Firenze (cc) Giornata", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Firenze_memoria", "source": "Firenze", "target": "memoria", "selected": false, "name": "Firenze (cc) memoria", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Firenze_di il impegno", "source": "Firenze", "target": "di il impegno", "selected": false, "name": "Firenze (cc) di il impegno", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Firenze_ricordare", "source": "Firenze", "target": "ricordare", "selected": false, "name": "Firenze (cc) ricordare", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Firenze_vittima", "source": "Firenze", "target": "vittima", "selected": false, "name": "Firenze (cc) vittima", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Firenze_mafia", "source": "Firenze", "target": "mafia", "selected": false, "name": "Firenze (cc) mafia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Firenze_Firenze", "source": "Firenze", "target": "Firenze", "selected": false, "name": "Firenze (cc) Firenze", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliaio_giovane", "source": "migliaio", "target": "giovane", "selected": false, "name": "migliaio (cc) giovane", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliaio_Giornata", "source": "migliaio", "target": "Giornata", "selected": false, "name": "migliaio (cc) Giornata", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliaio_memoria", "source": "migliaio", "target": "memoria", "selected": false, "name": "migliaio (cc) memoria", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliaio_di il impegno", "source": "migliaio", "target": "di il impegno", "selected": false, "name": "migliaio (cc) di il impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliaio_ricordare", "source": "migliaio", "target": "ricordare", "selected": false, "name": "migliaio (cc) ricordare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliaio_vittima", "source": "migliaio", "target": "vittima", "selected": false, "name": "migliaio (cc) vittima", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliaio_mafia", "source": "migliaio", "target": "mafia", "selected": false, "name": "migliaio (cc) mafia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giovane_Giornata", "source": "giovane", "target": "Giornata", "selected": false, "name": "giovane (cc) Giornata", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giovane_memoria", "source": "giovane", "target": "memoria", "selected": false, "name": "giovane (cc) memoria", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giovane_di il impegno", "source": "giovane", "target": "di il impegno", "selected": false, "name": "giovane (cc) di il impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giovane_ricordare", "source": "giovane", "target": "ricordare", "selected": false, "name": "giovane (cc) ricordare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giovane_vittima", "source": "giovane", "target": "vittima", "selected": false, "name": "giovane (cc) vittima", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giovane_mafia", "source": "giovane", "target": "mafia", "selected": false, "name": "giovane (cc) mafia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Giornata_memoria", "source": "Giornata", "target": "memoria", "selected": false, "name": "Giornata (cc) memoria", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Giornata_di il impegno", "source": "Giornata", "target": "di il impegno", "selected": false, "name": "Giornata (cc) di il impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Giornata_ricordare", "source": "Giornata", "target": "ricordare", "selected": false, "name": "Giornata (cc) ricordare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Giornata_vittima", "source": "Giornata", "target": "vittima", "selected": false, "name": "Giornata (cc) vittima", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Giornata_mafia", "source": "Giornata", "target": "mafia", "selected": false, "name": "Giornata (cc) mafia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_di il impegno", "source": "memoria", "target": "di il impegno", "selected": false, "name": "memoria (cc) di il impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_ricordare", "source": "memoria", "target": "ricordare", "selected": false, "name": "memoria (cc) ricordare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_vittima", "source": "memoria", "target": "vittima", "selected": false, "name": "memoria (cc) vittima", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_mafia", "source": "memoria", "target": "mafia", "selected": false, "name": "memoria (cc) mafia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_questo Aula", "source": "memoria", "target": "questo Aula", "selected": false, "name": "memoria (cc) questo Aula", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_momento", "source": "memoria", "target": "momento", "selected": false, "name": "memoria (cc) momento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_grande , grando prestigio", "source": "memoria", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "memoria (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_alto ruolo", "source": "memoria", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "memoria (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_grande legge", "source": "memoria", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "memoria (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_legge", "source": "memoria", "target": "legge", "selected": false, "name": "memoria (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_magistratura", "source": "memoria", "target": "magistratura", "selected": false, "name": "memoria (cc) magistratura", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_forza politico", "source": "memoria", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "memoria (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_Antonio Manganelli", "source": "memoria", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "memoria (cc) Antonio Manganelli", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_impegno", "source": "memoria", "target": "impegno", "selected": false, "name": "memoria (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_attivit\u00e0", "source": "memoria", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "memoria (cc) attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_politico", "source": "memoria", "target": "politico", "selected": false, "name": "memoria (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_sede", "source": "memoria", "target": "sede", "selected": false, "name": "memoria (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_contrasto", "source": "memoria", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "memoria (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_criminalit\u00e0", "source": "memoria", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "memoria (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_maniera condiviso", "source": "memoria", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "memoria (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "memoria_Aula", "source": "memoria", "target": "Aula", "selected": false, "name": "memoria (cc) Aula", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "di il impegno_ricordare", "source": "di il impegno", "target": "ricordare", "selected": false, "name": "di il impegno (cc) ricordare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "di il impegno_vittima", "source": "di il impegno", "target": "vittima", "selected": false, "name": "di il impegno (cc) vittima", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "di il impegno_mafia", "source": "di il impegno", "target": "mafia", "selected": false, "name": "di il impegno (cc) mafia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ricordare_vittima", "source": "ricordare", "target": "vittima", "selected": false, "name": "ricordare (cc) vittima", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ricordare_mafia", "source": "ricordare", "target": "mafia", "selected": false, "name": "ricordare (cc) mafia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_mafia", "source": "vittima", "target": "mafia", "selected": false, "name": "vittima (cc) mafia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_900 nome", "source": "vittima", "target": "900 nome", "selected": false, "name": "vittima (cc) 900 nome", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_criminalit\u00e0 organizzato", "source": "vittima", "target": "criminalit\u00e0 organizzato", "selected": false, "name": "vittima (cc) criminalit\u00e0 organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_nome", "source": "vittima", "target": "nome", "selected": false, "name": "vittima (cc) nome", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_cittadino", "source": "vittima", "target": "cittadino", "selected": false, "name": "vittima (cc) cittadino", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_forza", "source": "vittima", "target": "forza", "selected": false, "name": "vittima (cc) forza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_ordine", "source": "vittima", "target": "ordine", "selected": false, "name": "vittima (cc) ordine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_, sindacalista", "source": "vittima", "target": ", sindacalista", "selected": false, "name": "vittima (cc) , sindacalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_, politico", "source": "vittima", "target": ", politico", "selected": false, "name": "vittima (cc) , politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_, amministratore", "source": "vittima", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": "vittima (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_, giornalista", "source": "vittima", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": "vittima (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_, sacerdoto", "source": "vittima", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": "vittima (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_, imprenditore", "source": "vittima", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": "vittima (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_, magistrato", "source": "vittima", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": "vittima (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vittima_,", "source": "vittima", "target": ",", "selected": false, "name": "vittima (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_lotta", "source": "mafia", "target": "lotta", "selected": false, "name": "mafia (cc) lotta", "width": 7, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_qualit\u00e0", "source": "mafia", "target": "qualit\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) qualit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_magistrato", "source": "mafia", "target": "magistrato", "selected": false, "name": "mafia (cc) magistrato", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_magistratura", "source": "mafia", "target": "magistratura", "selected": false, "name": "mafia (cc) magistratura", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_esperienza professionale", "source": "mafia", "target": "esperienza professionale", "selected": false, "name": "mafia (cc) esperienza professionale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_giustizia", "source": "mafia", "target": "giustizia", "selected": false, "name": "mafia (cc) giustizia", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_uomo", "source": "mafia", "target": "uomo", "selected": false, "name": "mafia (cc) uomo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_possibilit\u00e0", "source": "mafia", "target": "possibilit\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) possibilit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_ginocchio", "source": "mafia", "target": "ginocchio", "selected": false, "name": "mafia (cc) ginocchio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_coraggio", "source": "mafia", "target": "coraggio", "selected": false, "name": "mafia (cc) coraggio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_pacere", "source": "mafia", "target": "pacere", "selected": false, "name": "mafia (cc) pacere", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, giustizia", "source": "mafia", "target": ", giustizia", "selected": false, "name": "mafia (cc) , giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, speranza", "source": "mafia", "target": ", speranza", "selected": false, "name": "mafia (cc) , speranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_il amore", "source": "mafia", "target": "il amore", "selected": false, "name": "mafia (cc) il amore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_aula", "source": "mafia", "target": "aula", "selected": false, "name": "mafia (cc) aula", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_maxiprocesso", "source": "mafia", "target": "maxiprocesso", "selected": false, "name": "mafia (cc) maxiprocesso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_persona elegante", "source": "mafia", "target": "persona elegante", "selected": false, "name": "mafia (cc) persona elegante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_curare", "source": "mafia", "target": "curare", "selected": false, "name": "mafia (cc) curare", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_legalit\u00e0", "source": "mafia", "target": "legalit\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) legalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_ordine pubblico", "source": "mafia", "target": "ordine pubblico", "selected": false, "name": "mafia (cc) ordine pubblico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, incontro", "source": "mafia", "target": ", incontro", "selected": false, "name": "mafia (cc) , incontro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_rispetto importante", "source": "mafia", "target": "rispetto importante", "selected": false, "name": "mafia (cc) rispetto importante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, cio\u00e8", "source": "mafia", "target": ", cio\u00e8", "selected": false, "name": "mafia (cc) , cio\u00e8", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_iniziativa", "source": "mafia", "target": "iniziativa", "selected": false, "name": "mafia (cc) iniziativa", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_successo", "source": "mafia", "target": "successo", "selected": false, "name": "mafia (cc) successo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_sequestro", "source": "mafia", "target": "sequestro", "selected": false, "name": "mafia (cc) sequestro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_persona", "source": "mafia", "target": "persona", "selected": false, "name": "mafia (cc) persona", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_il anonimo sardo", "source": "mafia", "target": "il anonimo sardo", "selected": false, "name": "mafia (cc) il anonimo sardo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_,", "source": "mafia", "target": ",", "selected": false, "name": "mafia (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, lottare", "source": "mafia", "target": ", lottare", "selected": false, "name": "mafia (cc) , lottare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_criminalit\u00e0", "source": "mafia", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) criminalit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_il fatto", "source": "mafia", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "mafia (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Genova", "source": "mafia", "target": "Genova", "selected": false, "name": "mafia (cc) Genova", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Grandissimo merito", "source": "mafia", "target": "Grandissimo merito", "selected": false, "name": "mafia (cc) Grandissimo merito", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, criminalit\u00e0", "source": "mafia", "target": ", criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) , criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_attivit\u00e0", "source": "mafia", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) attivit\u00e0", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_s\u00e9", "source": "mafia", "target": "s\u00e9", "selected": false, "name": "mafia (cc) s\u00e9", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_carriera", "source": "mafia", "target": "carriera", "selected": false, "name": "mafia (cc) carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_collaborazione", "source": "mafia", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "mafia (cc) collaborazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Falcone", "source": "mafia", "target": "Falcone", "selected": false, "name": "mafia (cc) Falcone", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Borsellino", "source": "mafia", "target": "Borsellino", "selected": false, "name": "mafia (cc) Borsellino", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Palermo", "source": "mafia", "target": "Palermo", "selected": false, "name": "mafia (cc) Palermo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_a il apice", "source": "mafia", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "mafia (cc) a il apice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_direzione", "source": "mafia", "target": "direzione", "selected": false, "name": "mafia (cc) direzione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_polizia", "source": "mafia", "target": "polizia", "selected": false, "name": "mafia (cc) polizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_frutto", "source": "mafia", "target": "frutto", "selected": false, "name": "mafia (cc) frutto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_il esperienza", "source": "mafia", "target": "il esperienza", "selected": false, "name": "mafia (cc) il esperienza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_campo", "source": "mafia", "target": "campo", "selected": false, "name": "mafia (cc) campo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_il grande risultato", "source": "mafia", "target": "il grande risultato", "selected": false, "name": "mafia (cc) il grande risultato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_crimine organizzato", "source": "mafia", "target": "crimine organizzato", "selected": false, "name": "mafia (cc) crimine organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_alcuno dubbio", "source": "mafia", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "mafia (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_intuizione", "source": "mafia", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "mafia (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, determinazione", "source": "mafia", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "mafia (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_capacit\u00e0", "source": "mafia", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_intelligence", "source": "mafia", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "mafia (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, investigazione", "source": "mafia", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "mafia (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_coordinamento", "source": "mafia", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "mafia (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_attore", "source": "mafia", "target": "attore", "selected": false, "name": "mafia (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_contrasto", "source": "mafia", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "mafia (cc) contrasto", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_crimine", "source": "mafia", "target": "crimine", "selected": false, "name": "mafia (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_catturare", "source": "mafia", "target": "catturare", "selected": false, "name": "mafia (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_grande latitante", "source": "mafia", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "mafia (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Polizia", "source": "mafia", "target": "Polizia", "selected": false, "name": "mafia (cc) Polizia", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Caltanissetta", "source": "mafia", "target": "Caltanissetta", "selected": false, "name": "mafia (cc) Caltanissetta", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_colpo grave", "source": "mafia", "target": "colpo grave", "selected": false, "name": "mafia (cc) colpo grave", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_il arresto", "source": "mafia", "target": "il arresto", "selected": false, "name": "mafia (cc) il arresto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_bene 400 criminale", "source": "mafia", "target": "bene 400 criminale", "selected": false, "name": "mafia (cc) bene 400 criminale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_solo notte", "source": "mafia", "target": "solo notte", "selected": false, "name": "mafia (cc) solo notte", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_questore", "source": "mafia", "target": "questore", "selected": false, "name": "mafia (cc) questore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_squadra mobile", "source": "mafia", "target": "squadra mobile", "selected": false, "name": "mafia (cc) squadra mobile", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_momento caldo", "source": "mafia", "target": "momento caldo", "selected": false, "name": "mafia (cc) momento caldo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_questo Aula", "source": "mafia", "target": "questo Aula", "selected": false, "name": "mafia (cc) questo Aula", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_momento", "source": "mafia", "target": "momento", "selected": false, "name": "mafia (cc) momento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_grande , grando prestigio", "source": "mafia", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "mafia (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_alto ruolo", "source": "mafia", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "mafia (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_grande legge", "source": "mafia", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "mafia (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_legge", "source": "mafia", "target": "legge", "selected": false, "name": "mafia (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_forza politico", "source": "mafia", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "mafia (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Antonio Manganelli", "source": "mafia", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "mafia (cc) Antonio Manganelli", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_impegno", "source": "mafia", "target": "impegno", "selected": false, "name": "mafia (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_politico", "source": "mafia", "target": "politico", "selected": false, "name": "mafia (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_sede", "source": "mafia", "target": "sede", "selected": false, "name": "mafia (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_maniera condiviso", "source": "mafia", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "mafia (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Aula", "source": "mafia", "target": "Aula", "selected": false, "name": "mafia (cc) Aula", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "source": "mafia", "target": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "selected": false, "name": "mafia (cc) collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_gravissimo minaccia", "source": "mafia", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "mafia (cc) gravissimo minaccia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_morto", "source": "mafia", "target": "morto", "selected": false, "name": "mafia (cc) morto", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_pubblico ministero palermitano", "source": "mafia", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "mafia (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Nino", "source": "mafia", "target": "Nino", "selected": false, "name": "mafia (cc) Nino", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Matteo", "source": "mafia", "target": "Matteo", "selected": false, "name": "mafia (cc) Matteo", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_linea", "source": "mafia", "target": "linea", "selected": false, "name": "mafia (cc) linea", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_, particolare", "source": "mafia", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "mafia (cc) , particolare", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_trattativa", "source": "mafia", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "mafia (cc) trattativa", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_mafia", "source": "mafia", "target": "mafia", "selected": false, "name": "mafia (cc) mafia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "mafia", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_dottore", "source": "mafia", "target": "dottore", "selected": false, "name": "mafia (cc) dottore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "mafia", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "mafia (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_verit\u00e0", "source": "mafia", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "mafia (cc) verit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Movimento 5 Stelle", "source": "mafia", "target": "Movimento 5 Stelle", "selected": false, "name": "mafia (cc) Movimento 5 Stelle", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "mafia_Nino Matteo", "source": "mafia", "target": "Nino Matteo", "selected": false, "name": "mafia (cc) Nino Matteo", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_qualit\u00e0", "source": "lotta", "target": "qualit\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) qualit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_magistrato", "source": "lotta", "target": "magistrato", "selected": false, "name": "lotta (cc) magistrato", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_magistratura", "source": "lotta", "target": "magistratura", "selected": false, "name": "lotta (cc) magistratura", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_esperienza professionale", "source": "lotta", "target": "esperienza professionale", "selected": false, "name": "lotta (cc) esperienza professionale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_giustizia", "source": "lotta", "target": "giustizia", "selected": false, "name": "lotta (cc) giustizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_persona elegante", "source": "lotta", "target": "persona elegante", "selected": false, "name": "lotta (cc) persona elegante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_curare", "source": "lotta", "target": "curare", "selected": false, "name": "lotta (cc) curare", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_legalit\u00e0", "source": "lotta", "target": "legalit\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) legalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_ordine pubblico", "source": "lotta", "target": "ordine pubblico", "selected": false, "name": "lotta (cc) ordine pubblico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_, incontro", "source": "lotta", "target": ", incontro", "selected": false, "name": "lotta (cc) , incontro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_rispetto importante", "source": "lotta", "target": "rispetto importante", "selected": false, "name": "lotta (cc) rispetto importante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_, cio\u00e8", "source": "lotta", "target": ", cio\u00e8", "selected": false, "name": "lotta (cc) , cio\u00e8", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_iniziativa", "source": "lotta", "target": "iniziativa", "selected": false, "name": "lotta (cc) iniziativa", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_successo", "source": "lotta", "target": "successo", "selected": false, "name": "lotta (cc) successo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_sequestro", "source": "lotta", "target": "sequestro", "selected": false, "name": "lotta (cc) sequestro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_persona", "source": "lotta", "target": "persona", "selected": false, "name": "lotta (cc) persona", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il anonimo sardo", "source": "lotta", "target": "il anonimo sardo", "selected": false, "name": "lotta (cc) il anonimo sardo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_,", "source": "lotta", "target": ",", "selected": false, "name": "lotta (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_, lottare", "source": "lotta", "target": ", lottare", "selected": false, "name": "lotta (cc) , lottare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_criminalit\u00e0", "source": "lotta", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) criminalit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il fatto", "source": "lotta", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "lotta (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Genova", "source": "lotta", "target": "Genova", "selected": false, "name": "lotta (cc) Genova", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Grandissimo merito", "source": "lotta", "target": "Grandissimo merito", "selected": false, "name": "lotta (cc) Grandissimo merito", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_, criminalit\u00e0", "source": "lotta", "target": ", criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) , criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_attivit\u00e0", "source": "lotta", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) attivit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_s\u00e9", "source": "lotta", "target": "s\u00e9", "selected": false, "name": "lotta (cc) s\u00e9", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_carriera", "source": "lotta", "target": "carriera", "selected": false, "name": "lotta (cc) carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_collaborazione", "source": "lotta", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "lotta (cc) collaborazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Falcone", "source": "lotta", "target": "Falcone", "selected": false, "name": "lotta (cc) Falcone", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Borsellino", "source": "lotta", "target": "Borsellino", "selected": false, "name": "lotta (cc) Borsellino", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Palermo", "source": "lotta", "target": "Palermo", "selected": false, "name": "lotta (cc) Palermo", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_a il apice", "source": "lotta", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "lotta (cc) a il apice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_direzione", "source": "lotta", "target": "direzione", "selected": false, "name": "lotta (cc) direzione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_polizia", "source": "lotta", "target": "polizia", "selected": false, "name": "lotta (cc) polizia", "width": 11, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_frutto", "source": "lotta", "target": "frutto", "selected": false, "name": "lotta (cc) frutto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il esperienza", "source": "lotta", "target": "il esperienza", "selected": false, "name": "lotta (cc) il esperienza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_campo", "source": "lotta", "target": "campo", "selected": false, "name": "lotta (cc) campo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il grande risultato", "source": "lotta", "target": "il grande risultato", "selected": false, "name": "lotta (cc) il grande risultato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_crimine organizzato", "source": "lotta", "target": "crimine organizzato", "selected": false, "name": "lotta (cc) crimine organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_alcuno dubbio", "source": "lotta", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "lotta (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_intuizione", "source": "lotta", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "lotta (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_, determinazione", "source": "lotta", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "lotta (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_capacit\u00e0", "source": "lotta", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_intelligence", "source": "lotta", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "lotta (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_, investigazione", "source": "lotta", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "lotta (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_coordinamento", "source": "lotta", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "lotta (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_attore", "source": "lotta", "target": "attore", "selected": false, "name": "lotta (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_contrasto", "source": "lotta", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "lotta (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_crimine", "source": "lotta", "target": "crimine", "selected": false, "name": "lotta (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_catturare", "source": "lotta", "target": "catturare", "selected": false, "name": "lotta (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_grande latitante", "source": "lotta", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "lotta (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Polizia", "source": "lotta", "target": "Polizia", "selected": false, "name": "lotta (cc) Polizia", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_questore", "source": "lotta", "target": "questore", "selected": false, "name": "lotta (cc) questore", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_fulgido carriera", "source": "lotta", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "lotta (cc) fulgido carriera", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_polizia italiano", "source": "lotta", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "lotta (cc) polizia italiano", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_precedente incarico", "source": "lotta", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "lotta (cc) precedente incarico", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_equilibrio", "source": "lotta", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "lotta (cc) equilibrio", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_, senso", "source": "lotta", "target": ", senso", "selected": false, "name": "lotta (cc) , senso", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Istituzioni", "source": "lotta", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "lotta (cc) Istituzioni", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_evidenza", "source": "lotta", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "lotta (cc) evidenza", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_tecnica", "source": "lotta", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "lotta (cc) tecnica", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_investigazione", "source": "lotta", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "lotta (cc) investigazione", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_esempio", "source": "lotta", "target": "esempio", "selected": false, "name": "lotta (cc) esempio", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_storia", "source": "lotta", "target": "storia", "selected": false, "name": "lotta (cc) storia", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_caratteristico", "source": "lotta", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "lotta (cc) caratteristico", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_criminalit\u00e0 organizzato", "source": "lotta", "target": "criminalit\u00e0 organizzato", "selected": false, "name": "lotta (cc) criminalit\u00e0 organizzato", "width": 7, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_lotta", "source": "lotta", "target": "lotta", "selected": false, "name": "lotta (cc) lotta", "width": 6, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_dottore", "source": "lotta", "target": "dottore", "selected": false, "name": "lotta (cc) dottore", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Manganelli", "source": "lotta", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "lotta (cc) Manganelli", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il predecessore", "source": "lotta", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "lotta (cc) il predecessore", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il sforzo", "source": "lotta", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "lotta (cc) il sforzo", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Unione Europea", "source": "lotta", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "lotta (cc) Unione Europea", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il obiettivo comune", "source": "lotta", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "lotta (cc) il obiettivo comune", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Capo Polizia italiana", "source": "lotta", "target": "Capo Polizia italiana", "selected": false, "name": "lotta (cc) Capo Polizia italiana", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Unione europea", "source": "lotta", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "lotta (cc) Unione europea", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il abnegazione", "source": "lotta", "target": "il abnegazione", "selected": false, "name": "lotta (cc) il abnegazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_sacrificio", "source": "lotta", "target": "sacrificio", "selected": false, "name": "lotta (cc) sacrificio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_lungo carriera", "source": "lotta", "target": "lungo carriera", "selected": false, "name": "lotta (cc) lungo carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_vero proprio missione", "source": "lotta", "target": "vero proprio missione", "selected": false, "name": "lotta (cc) vero proprio missione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_uno idea", "source": "lotta", "target": "uno idea", "selected": false, "name": "lotta (cc) uno idea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_particolare", "source": "lotta", "target": "particolare", "selected": false, "name": "lotta (cc) particolare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_giusto sinergia", "source": "lotta", "target": "giusto sinergia", "selected": false, "name": "lotta (cc) giusto sinergia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_il attivit\u00e0", "source": "lotta", "target": "il attivit\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) il attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_pieno partecipazione", "source": "lotta", "target": "pieno partecipazione", "selected": false, "name": "lotta (cc) pieno partecipazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_amministrazione locale", "source": "lotta", "target": "amministrazione locale", "selected": false, "name": "lotta (cc) amministrazione locale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_cittadinanza", "source": "lotta", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "lotta (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "source": "lotta", "target": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "selected": false, "name": "lotta (cc) collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_gravissimo minaccia", "source": "lotta", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "lotta (cc) gravissimo minaccia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_morto", "source": "lotta", "target": "morto", "selected": false, "name": "lotta (cc) morto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_pubblico ministero palermitano", "source": "lotta", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "lotta (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Nino", "source": "lotta", "target": "Nino", "selected": false, "name": "lotta (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Matteo", "source": "lotta", "target": "Matteo", "selected": false, "name": "lotta (cc) Matteo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_linea", "source": "lotta", "target": "linea", "selected": false, "name": "lotta (cc) linea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_, particolare", "source": "lotta", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "lotta (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_trattativa", "source": "lotta", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "lotta (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "lotta", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "lotta", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "lotta (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_verit\u00e0", "source": "lotta", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "lotta (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Movimento 5 Stelle", "source": "lotta", "target": "Movimento 5 Stelle", "selected": false, "name": "lotta (cc) Movimento 5 Stelle", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lotta_Nino Matteo", "source": "lotta", "target": "Nino Matteo", "selected": false, "name": "lotta (cc) Nino Matteo", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "qualit\u00e0_magistrato", "source": "qualit\u00e0", "target": "magistrato", "selected": false, "name": "qualit\u00e0 (cc) magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "qualit\u00e0_magistratura", "source": "qualit\u00e0", "target": "magistratura", "selected": false, "name": "qualit\u00e0 (cc) magistratura", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "qualit\u00e0_esperienza professionale", "source": "qualit\u00e0", "target": "esperienza professionale", "selected": false, "name": "qualit\u00e0 (cc) esperienza professionale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "qualit\u00e0_giustizia", "source": "qualit\u00e0", "target": "giustizia", "selected": false, "name": "qualit\u00e0 (cc) giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_magistratura", "source": "magistrato", "target": "magistratura", "selected": false, "name": "magistrato (cc) magistratura", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_esperienza professionale", "source": "magistrato", "target": "esperienza professionale", "selected": false, "name": "magistrato (cc) esperienza professionale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_giustizia", "source": "magistrato", "target": "giustizia", "selected": false, "name": "magistrato (cc) giustizia", "width": 2, "interaction": "yellow"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "source": "magistrato", "target": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "selected": false, "name": "magistrato (cc) collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_gravissimo minaccia", "source": "magistrato", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "magistrato (cc) gravissimo minaccia", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_morto", "source": "magistrato", "target": "morto", "selected": false, "name": "magistrato (cc) morto", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_pubblico ministero palermitano", "source": "magistrato", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "magistrato (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_Nino", "source": "magistrato", "target": "Nino", "selected": false, "name": "magistrato (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_Matteo", "source": "magistrato", "target": "Matteo", "selected": false, "name": "magistrato (cc) Matteo", "width": 2, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_linea", "source": "magistrato", "target": "linea", "selected": false, "name": "magistrato (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_, particolare", "source": "magistrato", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "magistrato (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_trattativa", "source": "magistrato", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "magistrato (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "magistrato", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "magistrato (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_dottore", "source": "magistrato", "target": "dottore", "selected": false, "name": "magistrato (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "yellow"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "magistrato", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "magistrato (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_verit\u00e0", "source": "magistrato", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "magistrato (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_Movimento 5 Stelle", "source": "magistrato", "target": "Movimento 5 Stelle", "selected": false, "name": "magistrato (cc) Movimento 5 Stelle", "width": 0, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistrato_Nino Matteo", "source": "magistrato", "target": "Nino Matteo", "selected": false, "name": "magistrato (cc) Nino Matteo", "width": 0, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_esperienza professionale", "source": "magistratura", "target": "esperienza professionale", "selected": false, "name": "magistratura (cc) esperienza professionale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_giustizia", "source": "magistratura", "target": "giustizia", "selected": false, "name": "magistratura (cc) giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_questo Aula", "source": "magistratura", "target": "questo Aula", "selected": false, "name": "magistratura (cc) questo Aula", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_momento", "source": "magistratura", "target": "momento", "selected": false, "name": "magistratura (cc) momento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_grande , grando prestigio", "source": "magistratura", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "magistratura (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_alto ruolo", "source": "magistratura", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "magistratura (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_grande legge", "source": "magistratura", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "magistratura (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_legge", "source": "magistratura", "target": "legge", "selected": false, "name": "magistratura (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_forza politico", "source": "magistratura", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "magistratura (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_Antonio Manganelli", "source": "magistratura", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "magistratura (cc) Antonio Manganelli", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_impegno", "source": "magistratura", "target": "impegno", "selected": false, "name": "magistratura (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_attivit\u00e0", "source": "magistratura", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "magistratura (cc) attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_politico", "source": "magistratura", "target": "politico", "selected": false, "name": "magistratura (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_sede", "source": "magistratura", "target": "sede", "selected": false, "name": "magistratura (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_contrasto", "source": "magistratura", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "magistratura (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_criminalit\u00e0", "source": "magistratura", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "magistratura (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_maniera condiviso", "source": "magistratura", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "magistratura (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "magistratura_Aula", "source": "magistratura", "target": "Aula", "selected": false, "name": "magistratura (cc) Aula", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "esperienza professionale_giustizia", "source": "esperienza professionale", "target": "giustizia", "selected": false, "name": "esperienza professionale (cc) giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "source": "giustizia", "target": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "selected": false, "name": "giustizia (cc) collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_gravissimo minaccia", "source": "giustizia", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "giustizia (cc) gravissimo minaccia", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_morto", "source": "giustizia", "target": "morto", "selected": false, "name": "giustizia (cc) morto", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_pubblico ministero palermitano", "source": "giustizia", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "giustizia (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_Nino", "source": "giustizia", "target": "Nino", "selected": false, "name": "giustizia (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_Matteo", "source": "giustizia", "target": "Matteo", "selected": false, "name": "giustizia (cc) Matteo", "width": 2, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_linea", "source": "giustizia", "target": "linea", "selected": false, "name": "giustizia (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_, particolare", "source": "giustizia", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "giustizia (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_trattativa", "source": "giustizia", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "giustizia (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "giustizia", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "giustizia (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_dottore", "source": "giustizia", "target": "dottore", "selected": false, "name": "giustizia (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "yellow"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "giustizia", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "giustizia (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_verit\u00e0", "source": "giustizia", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "giustizia (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_Movimento 5 Stelle", "source": "giustizia", "target": "Movimento 5 Stelle", "selected": false, "name": "giustizia (cc) Movimento 5 Stelle", "width": 0, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giustizia_Nino Matteo", "source": "giustizia", "target": "Nino Matteo", "selected": false, "name": "giustizia (cc) Nino Matteo", "width": 0, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_possibilit\u00e0", "source": "uomo", "target": "possibilit\u00e0", "selected": false, "name": "uomo (cc) possibilit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_ginocchio", "source": "uomo", "target": "ginocchio", "selected": false, "name": "uomo (cc) ginocchio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_coraggio", "source": "uomo", "target": "coraggio", "selected": false, "name": "uomo (cc) coraggio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_pacere", "source": "uomo", "target": "pacere", "selected": false, "name": "uomo (cc) pacere", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_, giustizia", "source": "uomo", "target": ", giustizia", "selected": false, "name": "uomo (cc) , giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_, speranza", "source": "uomo", "target": ", speranza", "selected": false, "name": "uomo (cc) , speranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_il amore", "source": "uomo", "target": "il amore", "selected": false, "name": "uomo (cc) il amore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_questore", "source": "uomo", "target": "questore", "selected": false, "name": "uomo (cc) questore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_Palermo", "source": "uomo", "target": "Palermo", "selected": false, "name": "uomo (cc) Palermo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_squadra mobile", "source": "uomo", "target": "squadra mobile", "selected": false, "name": "uomo (cc) squadra mobile", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_momento caldo", "source": "uomo", "target": "momento caldo", "selected": false, "name": "uomo (cc) momento caldo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uomo_contrasto", "source": "uomo", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "uomo (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "possibilit\u00e0_ginocchio", "source": "possibilit\u00e0", "target": "ginocchio", "selected": false, "name": "possibilit\u00e0 (cc) ginocchio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "possibilit\u00e0_coraggio", "source": "possibilit\u00e0", "target": "coraggio", "selected": false, "name": "possibilit\u00e0 (cc) coraggio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "possibilit\u00e0_pacere", "source": "possibilit\u00e0", "target": "pacere", "selected": false, "name": "possibilit\u00e0 (cc) pacere", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "possibilit\u00e0_, giustizia", "source": "possibilit\u00e0", "target": ", giustizia", "selected": false, "name": "possibilit\u00e0 (cc) , giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "possibilit\u00e0_, speranza", "source": "possibilit\u00e0", "target": ", speranza", "selected": false, "name": "possibilit\u00e0 (cc) , speranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "possibilit\u00e0_il amore", "source": "possibilit\u00e0", "target": "il amore", "selected": false, "name": "possibilit\u00e0 (cc) il amore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ginocchio_coraggio", "source": "ginocchio", "target": "coraggio", "selected": false, "name": "ginocchio (cc) coraggio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ginocchio_pacere", "source": "ginocchio", "target": "pacere", "selected": false, "name": "ginocchio (cc) pacere", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ginocchio_, giustizia", "source": "ginocchio", "target": ", giustizia", "selected": false, "name": "ginocchio (cc) , giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ginocchio_, speranza", "source": "ginocchio", "target": ", speranza", "selected": false, "name": "ginocchio (cc) , speranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ginocchio_il amore", "source": "ginocchio", "target": "il amore", "selected": false, "name": "ginocchio (cc) il amore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coraggio_pacere", "source": "coraggio", "target": "pacere", "selected": false, "name": "coraggio (cc) pacere", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coraggio_, giustizia", "source": "coraggio", "target": ", giustizia", "selected": false, "name": "coraggio (cc) , giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coraggio_, speranza", "source": "coraggio", "target": ", speranza", "selected": false, "name": "coraggio (cc) , speranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coraggio_il amore", "source": "coraggio", "target": "il amore", "selected": false, "name": "coraggio (cc) il amore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pacere_, giustizia", "source": "pacere", "target": ", giustizia", "selected": false, "name": "pacere (cc) , giustizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pacere_, speranza", "source": "pacere", "target": ", speranza", "selected": false, "name": "pacere (cc) , speranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pacere_il amore", "source": "pacere", "target": "il amore", "selected": false, "name": "pacere (cc) il amore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", giustizia_, speranza", "source": ", giustizia", "target": ", speranza", "selected": false, "name": ", giustizia (cc) , speranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", giustizia_il amore", "source": ", giustizia", "target": "il amore", "selected": false, "name": ", giustizia (cc) il amore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", speranza_il amore", "source": ", speranza", "target": "il amore", "selected": false, "name": ", speranza (cc) il amore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "aula_maxiprocesso", "source": "aula", "target": "maxiprocesso", "selected": false, "name": "aula (cc) maxiprocesso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_criminalit\u00e0 organizzato", "source": "900 nome", "target": "criminalit\u00e0 organizzato", "selected": false, "name": "900 nome (cc) criminalit\u00e0 organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_nome", "source": "900 nome", "target": "nome", "selected": false, "name": "900 nome (cc) nome", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_cittadino", "source": "900 nome", "target": "cittadino", "selected": false, "name": "900 nome (cc) cittadino", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_forza", "source": "900 nome", "target": "forza", "selected": false, "name": "900 nome (cc) forza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_ordine", "source": "900 nome", "target": "ordine", "selected": false, "name": "900 nome (cc) ordine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_, sindacalista", "source": "900 nome", "target": ", sindacalista", "selected": false, "name": "900 nome (cc) , sindacalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_, politico", "source": "900 nome", "target": ", politico", "selected": false, "name": "900 nome (cc) , politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_, amministratore", "source": "900 nome", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": "900 nome (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_, giornalista", "source": "900 nome", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": "900 nome (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_, sacerdoto", "source": "900 nome", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": "900 nome (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_, imprenditore", "source": "900 nome", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": "900 nome (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_, magistrato", "source": "900 nome", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": "900 nome (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "900 nome_,", "source": "900 nome", "target": ",", "selected": false, "name": "900 nome (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_nome", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "nome", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) nome", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_cittadino", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "cittadino", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) cittadino", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_forza", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "forza", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) forza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_ordine", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "ordine", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) ordine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_, sindacalista", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ", sindacalista", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) , sindacalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_, politico", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ", politico", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) , politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_, amministratore", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_, giornalista", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_, sacerdoto", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_, imprenditore", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_, magistrato", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_,", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ",", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_questore", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "questore", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) questore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Palermo", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Palermo", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Palermo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_fulgido carriera", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) fulgido carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_polizia italiano", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) polizia italiano", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Falcone", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Falcone", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Falcone", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Borsellino", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Borsellino", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Borsellino", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_precedente incarico", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) precedente incarico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_equilibrio", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) equilibrio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_, senso", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": ", senso", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) , senso", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Istituzioni", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Istituzioni", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_evidenza", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) evidenza", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_tecnica", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) tecnica", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_investigazione", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) investigazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_esempio", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "esempio", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) esempio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_storia", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "storia", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) storia", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_polizia", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "polizia", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) polizia", "width": 7, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_caratteristico", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) caratteristico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_dottore", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "dottore", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) dottore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Manganelli", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Manganelli", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_il predecessore", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) il predecessore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_il sforzo", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) il sforzo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Unione Europea", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Unione Europea", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_il obiettivo comune", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) il obiettivo comune", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_criminalit\u00e0 organizzato", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "criminalit\u00e0 organizzato", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) criminalit\u00e0 organizzato", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Capo Polizia italiana", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Capo Polizia italiana", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Capo Polizia italiana", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Polizia", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Polizia", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Polizia", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Unione europea", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Unione europea", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_il abnegazione", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "il abnegazione", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) il abnegazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_sacrificio", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "sacrificio", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) sacrificio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_lungo carriera", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "lungo carriera", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) lungo carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_vero proprio missione", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "vero proprio missione", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) vero proprio missione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_Antonio Manganelli", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) Antonio Manganelli", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_percorrere", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "percorrere", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) percorrere", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_contrasto", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) contrasto", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_controllo", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "controllo", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) controllo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_proprio sensazione", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "proprio sensazione", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) proprio sensazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_lucidit\u00e0", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "lucidit\u00e0", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) lucidit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_strategia", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "strategia", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) strategia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_questo assemblea", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "questo assemblea", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) questo assemblea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_unisono", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "unisono", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) unisono", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_capo", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "capo", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_migliore tributo", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "migliore tributo", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) migliore tributo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_uno azione legislativo", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "uno azione legislativo", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) uno azione legislativo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_ultimo dieci", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_uniti maggioranza", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_opposizione", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_forza diverso", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_approvazione unitario", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0 organizzato_legge", "source": "criminalit\u00e0 organizzato", "target": "legge", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 organizzato (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_cittadino", "source": "nome", "target": "cittadino", "selected": false, "name": "nome (cc) cittadino", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_forza", "source": "nome", "target": "forza", "selected": false, "name": "nome (cc) forza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_ordine", "source": "nome", "target": "ordine", "selected": false, "name": "nome (cc) ordine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_, sindacalista", "source": "nome", "target": ", sindacalista", "selected": false, "name": "nome (cc) , sindacalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_, politico", "source": "nome", "target": ", politico", "selected": false, "name": "nome (cc) , politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_, amministratore", "source": "nome", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": "nome (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_, giornalista", "source": "nome", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": "nome (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_, sacerdoto", "source": "nome", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": "nome (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_, imprenditore", "source": "nome", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": "nome (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_, magistrato", "source": "nome", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": "nome (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "nome_,", "source": "nome", "target": ",", "selected": false, "name": "nome (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_forza", "source": "cittadino", "target": "forza", "selected": false, "name": "cittadino (cc) forza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_ordine", "source": "cittadino", "target": "ordine", "selected": false, "name": "cittadino (cc) ordine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_, sindacalista", "source": "cittadino", "target": ", sindacalista", "selected": false, "name": "cittadino (cc) , sindacalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_, politico", "source": "cittadino", "target": ", politico", "selected": false, "name": "cittadino (cc) , politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_, amministratore", "source": "cittadino", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": "cittadino (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_, giornalista", "source": "cittadino", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": "cittadino (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_, sacerdoto", "source": "cittadino", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": "cittadino (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_, imprenditore", "source": "cittadino", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": "cittadino (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_, magistrato", "source": "cittadino", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": "cittadino (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "cittadino_,", "source": "cittadino", "target": ",", "selected": false, "name": "cittadino (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_ordine", "source": "forza", "target": "ordine", "selected": false, "name": "forza (cc) ordine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_, sindacalista", "source": "forza", "target": ", sindacalista", "selected": false, "name": "forza (cc) , sindacalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_, politico", "source": "forza", "target": ", politico", "selected": false, "name": "forza (cc) , politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_, amministratore", "source": "forza", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": "forza (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_, giornalista", "source": "forza", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": "forza (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_, sacerdoto", "source": "forza", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": "forza (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_, imprenditore", "source": "forza", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": "forza (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_, magistrato", "source": "forza", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": "forza (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza_,", "source": "forza", "target": ",", "selected": false, "name": "forza (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine_, sindacalista", "source": "ordine", "target": ", sindacalista", "selected": false, "name": "ordine (cc) , sindacalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine_, politico", "source": "ordine", "target": ", politico", "selected": false, "name": "ordine (cc) , politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine_, amministratore", "source": "ordine", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": "ordine (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine_, giornalista", "source": "ordine", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": "ordine (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine_, sacerdoto", "source": "ordine", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": "ordine (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine_, imprenditore", "source": "ordine", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": "ordine (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine_, magistrato", "source": "ordine", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": "ordine (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine_,", "source": "ordine", "target": ",", "selected": false, "name": "ordine (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sindacalista_, politico", "source": ", sindacalista", "target": ", politico", "selected": false, "name": ", sindacalista (cc) , politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sindacalista_, amministratore", "source": ", sindacalista", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": ", sindacalista (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sindacalista_, giornalista", "source": ", sindacalista", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": ", sindacalista (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sindacalista_, sacerdoto", "source": ", sindacalista", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": ", sindacalista (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sindacalista_, imprenditore", "source": ", sindacalista", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": ", sindacalista (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sindacalista_, magistrato", "source": ", sindacalista", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": ", sindacalista (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sindacalista_,", "source": ", sindacalista", "target": ",", "selected": false, "name": ", sindacalista (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", politico_, amministratore", "source": ", politico", "target": ", amministratore", "selected": false, "name": ", politico (cc) , amministratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", politico_, giornalista", "source": ", politico", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": ", politico (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", politico_, sacerdoto", "source": ", politico", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": ", politico (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", politico_, imprenditore", "source": ", politico", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": ", politico (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", politico_, magistrato", "source": ", politico", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": ", politico (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", politico_,", "source": ", politico", "target": ",", "selected": false, "name": ", politico (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", amministratore_, giornalista", "source": ", amministratore", "target": ", giornalista", "selected": false, "name": ", amministratore (cc) , giornalista", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", amministratore_, sacerdoto", "source": ", amministratore", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": ", amministratore (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", amministratore_, imprenditore", "source": ", amministratore", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": ", amministratore (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", amministratore_, magistrato", "source": ", amministratore", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": ", amministratore (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", amministratore_,", "source": ", amministratore", "target": ",", "selected": false, "name": ", amministratore (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", giornalista_, sacerdoto", "source": ", giornalista", "target": ", sacerdoto", "selected": false, "name": ", giornalista (cc) , sacerdoto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", giornalista_, imprenditore", "source": ", giornalista", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": ", giornalista (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", giornalista_, magistrato", "source": ", giornalista", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": ", giornalista (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", giornalista_,", "source": ", giornalista", "target": ",", "selected": false, "name": ", giornalista (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sacerdoto_, imprenditore", "source": ", sacerdoto", "target": ", imprenditore", "selected": false, "name": ", sacerdoto (cc) , imprenditore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sacerdoto_, magistrato", "source": ", sacerdoto", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": ", sacerdoto (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", sacerdoto_,", "source": ", sacerdoto", "target": ",", "selected": false, "name": ", sacerdoto (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", imprenditore_, magistrato", "source": ", imprenditore", "target": ", magistrato", "selected": false, "name": ", imprenditore (cc) , magistrato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", imprenditore_,", "source": ", imprenditore", "target": ",", "selected": false, "name": ", imprenditore (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", magistrato_,", "source": ", magistrato", "target": ",", "selected": false, "name": ", magistrato (cc) ,", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_iniziativa", "source": ",", "target": "iniziativa", "selected": false, "name": ", (cc) iniziativa", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_successo", "source": ",", "target": "successo", "selected": false, "name": ", (cc) successo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_sequestro", "source": ",", "target": "sequestro", "selected": false, "name": ", (cc) sequestro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_persona", "source": ",", "target": "persona", "selected": false, "name": ", (cc) persona", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_il anonimo sardo", "source": ",", "target": "il anonimo sardo", "selected": false, "name": ", (cc) il anonimo sardo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_, lottare", "source": ",", "target": ", lottare", "selected": false, "name": ", (cc) , lottare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_criminalit\u00e0", "source": ",", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": ", (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_il fatto", "source": ",", "target": "il fatto", "selected": false, "name": ", (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ",_Genova", "source": ",", "target": "Genova", "selected": false, "name": ", (cc) Genova", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_Capo Polizia", "source": "Antonio", "target": "Capo Polizia", "selected": false, "name": "Antonio (cc) Capo Polizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_ultimo", "source": "Antonio", "target": "ultimo", "selected": false, "name": "Antonio (cc) ultimo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_procuratore", "source": "Antonio", "target": "procuratore", "selected": false, "name": "Antonio (cc) procuratore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_vertice", "source": "Antonio", "target": "vertice", "selected": false, "name": "Antonio (cc) vertice", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_dipartimento", "source": "Antonio", "target": "dipartimento", "selected": false, "name": "Antonio (cc) dipartimento", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_pubblico sicurezza", "source": "Antonio", "target": "pubblico sicurezza", "selected": false, "name": "Antonio (cc) pubblico sicurezza", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_a il incarico", "source": "Antonio", "target": "a il incarico", "selected": false, "name": "Antonio (cc) a il incarico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_vice capo", "source": "Antonio", "target": "vice capo", "selected": false, "name": "Antonio (cc) vice capo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_polizia", "source": "Antonio", "target": "polizia", "selected": false, "name": "Antonio (cc) polizia", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_capo", "source": "Antonio", "target": "capo", "selected": false, "name": "Antonio (cc) capo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio_Antonio", "source": "Antonio", "target": "Antonio", "selected": false, "name": "Antonio (cc) Antonio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_ultimo", "source": "Capo Polizia", "target": "ultimo", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) ultimo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_procuratore", "source": "Capo Polizia", "target": "procuratore", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) procuratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_vertice", "source": "Capo Polizia", "target": "vertice", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) vertice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_dipartimento", "source": "Capo Polizia", "target": "dipartimento", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) dipartimento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_pubblico sicurezza", "source": "Capo Polizia", "target": "pubblico sicurezza", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) pubblico sicurezza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_a il incarico", "source": "Capo Polizia", "target": "a il incarico", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) a il incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_vice capo", "source": "Capo Polizia", "target": "vice capo", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) vice capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_polizia", "source": "Capo Polizia", "target": "polizia", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) polizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia_capo", "source": "Capo Polizia", "target": "capo", "selected": false, "name": "Capo Polizia (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo_procuratore", "source": "ultimo", "target": "procuratore", "selected": false, "name": "ultimo (cc) procuratore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo_vertice", "source": "ultimo", "target": "vertice", "selected": false, "name": "ultimo (cc) vertice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo_dipartimento", "source": "ultimo", "target": "dipartimento", "selected": false, "name": "ultimo (cc) dipartimento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo_pubblico sicurezza", "source": "ultimo", "target": "pubblico sicurezza", "selected": false, "name": "ultimo (cc) pubblico sicurezza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo_a il incarico", "source": "ultimo", "target": "a il incarico", "selected": false, "name": "ultimo (cc) a il incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo_vice capo", "source": "ultimo", "target": "vice capo", "selected": false, "name": "ultimo (cc) vice capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo_polizia", "source": "ultimo", "target": "polizia", "selected": false, "name": "ultimo (cc) polizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo_capo", "source": "ultimo", "target": "capo", "selected": false, "name": "ultimo (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "procuratore_vertice", "source": "procuratore", "target": "vertice", "selected": false, "name": "procuratore (cc) vertice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "procuratore_dipartimento", "source": "procuratore", "target": "dipartimento", "selected": false, "name": "procuratore (cc) dipartimento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "procuratore_pubblico sicurezza", "source": "procuratore", "target": "pubblico sicurezza", "selected": false, "name": "procuratore (cc) pubblico sicurezza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "procuratore_a il incarico", "source": "procuratore", "target": "a il incarico", "selected": false, "name": "procuratore (cc) a il incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "procuratore_vice capo", "source": "procuratore", "target": "vice capo", "selected": false, "name": "procuratore (cc) vice capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "procuratore_polizia", "source": "procuratore", "target": "polizia", "selected": false, "name": "procuratore (cc) polizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "procuratore_capo", "source": "procuratore", "target": "capo", "selected": false, "name": "procuratore (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vertice_dipartimento", "source": "vertice", "target": "dipartimento", "selected": false, "name": "vertice (cc) dipartimento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vertice_pubblico sicurezza", "source": "vertice", "target": "pubblico sicurezza", "selected": false, "name": "vertice (cc) pubblico sicurezza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vertice_a il incarico", "source": "vertice", "target": "a il incarico", "selected": false, "name": "vertice (cc) a il incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vertice_vice capo", "source": "vertice", "target": "vice capo", "selected": false, "name": "vertice (cc) vice capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vertice_polizia", "source": "vertice", "target": "polizia", "selected": false, "name": "vertice (cc) polizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vertice_capo", "source": "vertice", "target": "capo", "selected": false, "name": "vertice (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dipartimento_pubblico sicurezza", "source": "dipartimento", "target": "pubblico sicurezza", "selected": false, "name": "dipartimento (cc) pubblico sicurezza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dipartimento_a il incarico", "source": "dipartimento", "target": "a il incarico", "selected": false, "name": "dipartimento (cc) a il incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dipartimento_vice capo", "source": "dipartimento", "target": "vice capo", "selected": false, "name": "dipartimento (cc) vice capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dipartimento_polizia", "source": "dipartimento", "target": "polizia", "selected": false, "name": "dipartimento (cc) polizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dipartimento_capo", "source": "dipartimento", "target": "capo", "selected": false, "name": "dipartimento (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico sicurezza_a il incarico", "source": "pubblico sicurezza", "target": "a il incarico", "selected": false, "name": "pubblico sicurezza (cc) a il incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico sicurezza_vice capo", "source": "pubblico sicurezza", "target": "vice capo", "selected": false, "name": "pubblico sicurezza (cc) vice capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico sicurezza_polizia", "source": "pubblico sicurezza", "target": "polizia", "selected": false, "name": "pubblico sicurezza (cc) polizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico sicurezza_capo", "source": "pubblico sicurezza", "target": "capo", "selected": false, "name": "pubblico sicurezza (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "a il incarico_vice capo", "source": "a il incarico", "target": "vice capo", "selected": false, "name": "a il incarico (cc) vice capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "a il incarico_polizia", "source": "a il incarico", "target": "polizia", "selected": false, "name": "a il incarico (cc) polizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "a il incarico_capo", "source": "a il incarico", "target": "capo", "selected": false, "name": "a il incarico (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vice capo_polizia", "source": "vice capo", "target": "polizia", "selected": false, "name": "vice capo (cc) polizia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "vice capo_capo", "source": "vice capo", "target": "capo", "selected": false, "name": "vice capo (cc) capo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_capo", "source": "polizia", "target": "capo", "selected": false, "name": "polizia (cc) capo", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_polizia", "source": "polizia", "target": "polizia", "selected": false, "name": "polizia (cc) polizia", "width": 8, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_frutto", "source": "polizia", "target": "frutto", "selected": false, "name": "polizia (cc) frutto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_il esperienza", "source": "polizia", "target": "il esperienza", "selected": false, "name": "polizia (cc) il esperienza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_campo", "source": "polizia", "target": "campo", "selected": false, "name": "polizia (cc) campo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_il grande risultato", "source": "polizia", "target": "il grande risultato", "selected": false, "name": "polizia (cc) il grande risultato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_crimine organizzato", "source": "polizia", "target": "crimine organizzato", "selected": false, "name": "polizia (cc) crimine organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_alcuno dubbio", "source": "polizia", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "polizia (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_intuizione", "source": "polizia", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "polizia (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_, determinazione", "source": "polizia", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "polizia (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_capacit\u00e0", "source": "polizia", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "polizia (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_intelligence", "source": "polizia", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "polizia (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_, investigazione", "source": "polizia", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "polizia (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_coordinamento", "source": "polizia", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "polizia (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_attore", "source": "polizia", "target": "attore", "selected": false, "name": "polizia (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_contrasto", "source": "polizia", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "polizia (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_crimine", "source": "polizia", "target": "crimine", "selected": false, "name": "polizia (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_catturare", "source": "polizia", "target": "catturare", "selected": false, "name": "polizia (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_grande latitante", "source": "polizia", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "polizia (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Polizia", "source": "polizia", "target": "Polizia", "selected": false, "name": "polizia (cc) Polizia", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_questore", "source": "polizia", "target": "questore", "selected": false, "name": "polizia (cc) questore", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Palermo", "source": "polizia", "target": "Palermo", "selected": false, "name": "polizia (cc) Palermo", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_fulgido carriera", "source": "polizia", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "polizia (cc) fulgido carriera", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_polizia italiano", "source": "polizia", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "polizia (cc) polizia italiano", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Falcone", "source": "polizia", "target": "Falcone", "selected": false, "name": "polizia (cc) Falcone", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Borsellino", "source": "polizia", "target": "Borsellino", "selected": false, "name": "polizia (cc) Borsellino", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_precedente incarico", "source": "polizia", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "polizia (cc) precedente incarico", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_equilibrio", "source": "polizia", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "polizia (cc) equilibrio", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_, senso", "source": "polizia", "target": ", senso", "selected": false, "name": "polizia (cc) , senso", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Istituzioni", "source": "polizia", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "polizia (cc) Istituzioni", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_evidenza", "source": "polizia", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "polizia (cc) evidenza", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_tecnica", "source": "polizia", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "polizia (cc) tecnica", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_investigazione", "source": "polizia", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "polizia (cc) investigazione", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_esempio", "source": "polizia", "target": "esempio", "selected": false, "name": "polizia (cc) esempio", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_storia", "source": "polizia", "target": "storia", "selected": false, "name": "polizia (cc) storia", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_caratteristico", "source": "polizia", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "polizia (cc) caratteristico", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_dottore", "source": "polizia", "target": "dottore", "selected": false, "name": "polizia (cc) dottore", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Manganelli", "source": "polizia", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "polizia (cc) Manganelli", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_il predecessore", "source": "polizia", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "polizia (cc) il predecessore", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_il sforzo", "source": "polizia", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "polizia (cc) il sforzo", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Unione Europea", "source": "polizia", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "polizia (cc) Unione Europea", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_il obiettivo comune", "source": "polizia", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "polizia (cc) il obiettivo comune", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Capo Polizia italiana", "source": "polizia", "target": "Capo Polizia italiana", "selected": false, "name": "polizia (cc) Capo Polizia italiana", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_Unione europea", "source": "polizia", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "polizia (cc) Unione europea", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_uno idea", "source": "polizia", "target": "uno idea", "selected": false, "name": "polizia (cc) uno idea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_criminalit\u00e0", "source": "polizia", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "polizia (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_particolare", "source": "polizia", "target": "particolare", "selected": false, "name": "polizia (cc) particolare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_giusto sinergia", "source": "polizia", "target": "giusto sinergia", "selected": false, "name": "polizia (cc) giusto sinergia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_il attivit\u00e0", "source": "polizia", "target": "il attivit\u00e0", "selected": false, "name": "polizia (cc) il attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_pieno partecipazione", "source": "polizia", "target": "pieno partecipazione", "selected": false, "name": "polizia (cc) pieno partecipazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_amministrazione locale", "source": "polizia", "target": "amministrazione locale", "selected": false, "name": "polizia (cc) amministrazione locale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_cittadinanza", "source": "polizia", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "polizia (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_questo assemblea", "source": "polizia", "target": "questo assemblea", "selected": false, "name": "polizia (cc) questo assemblea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_unisono", "source": "polizia", "target": "unisono", "selected": false, "name": "polizia (cc) unisono", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_migliore tributo", "source": "polizia", "target": "migliore tributo", "selected": false, "name": "polizia (cc) migliore tributo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_uno azione legislativo", "source": "polizia", "target": "uno azione legislativo", "selected": false, "name": "polizia (cc) uno azione legislativo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_ultimo dieci", "source": "polizia", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "polizia (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_uniti maggioranza", "source": "polizia", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "polizia (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_opposizione", "source": "polizia", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "polizia (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_forza diverso", "source": "polizia", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "polizia (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_approvazione unitario", "source": "polizia", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "polizia (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia_legge", "source": "polizia", "target": "legge", "selected": false, "name": "polizia (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_questo assemblea", "source": "capo", "target": "questo assemblea", "selected": false, "name": "capo (cc) questo assemblea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_unisono", "source": "capo", "target": "unisono", "selected": false, "name": "capo (cc) unisono", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_migliore tributo", "source": "capo", "target": "migliore tributo", "selected": false, "name": "capo (cc) migliore tributo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_uno azione legislativo", "source": "capo", "target": "uno azione legislativo", "selected": false, "name": "capo (cc) uno azione legislativo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_ultimo dieci", "source": "capo", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "capo (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_uniti maggioranza", "source": "capo", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "capo (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_opposizione", "source": "capo", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "capo (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_forza diverso", "source": "capo", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "capo (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_approvazione unitario", "source": "capo", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "capo (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_legge", "source": "capo", "target": "legge", "selected": false, "name": "capo (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capo_Polizia", "source": "capo", "target": "Polizia", "selected": false, "name": "capo (cc) Polizia", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona elegante_curare", "source": "persona elegante", "target": "curare", "selected": false, "name": "persona elegante (cc) curare", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona elegante_legalit\u00e0", "source": "persona elegante", "target": "legalit\u00e0", "selected": false, "name": "persona elegante (cc) legalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona elegante_ordine pubblico", "source": "persona elegante", "target": "ordine pubblico", "selected": false, "name": "persona elegante (cc) ordine pubblico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona elegante_, incontro", "source": "persona elegante", "target": ", incontro", "selected": false, "name": "persona elegante (cc) , incontro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona elegante_rispetto importante", "source": "persona elegante", "target": "rispetto importante", "selected": false, "name": "persona elegante (cc) rispetto importante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona elegante_, cio\u00e8", "source": "persona elegante", "target": ", cio\u00e8", "selected": false, "name": "persona elegante (cc) , cio\u00e8", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "curare_legalit\u00e0", "source": "curare", "target": "legalit\u00e0", "selected": false, "name": "curare (cc) legalit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "curare_curare", "source": "curare", "target": "curare", "selected": false, "name": "curare (cc) curare", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "curare_ordine pubblico", "source": "curare", "target": "ordine pubblico", "selected": false, "name": "curare (cc) ordine pubblico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "curare_, incontro", "source": "curare", "target": ", incontro", "selected": false, "name": "curare (cc) , incontro", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "curare_rispetto importante", "source": "curare", "target": "rispetto importante", "selected": false, "name": "curare (cc) rispetto importante", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "curare_, cio\u00e8", "source": "curare", "target": ", cio\u00e8", "selected": false, "name": "curare (cc) , cio\u00e8", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legalit\u00e0_ordine pubblico", "source": "legalit\u00e0", "target": "ordine pubblico", "selected": false, "name": "legalit\u00e0 (cc) ordine pubblico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legalit\u00e0_, incontro", "source": "legalit\u00e0", "target": ", incontro", "selected": false, "name": "legalit\u00e0 (cc) , incontro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legalit\u00e0_rispetto importante", "source": "legalit\u00e0", "target": "rispetto importante", "selected": false, "name": "legalit\u00e0 (cc) rispetto importante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legalit\u00e0_, cio\u00e8", "source": "legalit\u00e0", "target": ", cio\u00e8", "selected": false, "name": "legalit\u00e0 (cc) , cio\u00e8", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine pubblico_, incontro", "source": "ordine pubblico", "target": ", incontro", "selected": false, "name": "ordine pubblico (cc) , incontro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine pubblico_rispetto importante", "source": "ordine pubblico", "target": "rispetto importante", "selected": false, "name": "ordine pubblico (cc) rispetto importante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ordine pubblico_, cio\u00e8", "source": "ordine pubblico", "target": ", cio\u00e8", "selected": false, "name": "ordine pubblico (cc) , cio\u00e8", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", incontro_rispetto importante", "source": ", incontro", "target": "rispetto importante", "selected": false, "name": ", incontro (cc) rispetto importante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", incontro_, cio\u00e8", "source": ", incontro", "target": ", cio\u00e8", "selected": false, "name": ", incontro (cc) , cio\u00e8", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "rispetto importante_, cio\u00e8", "source": "rispetto importante", "target": ", cio\u00e8", "selected": false, "name": "rispetto importante (cc) , cio\u00e8", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_iniziativa", "source": "Genova", "target": "iniziativa", "selected": false, "name": "Genova (cc) iniziativa", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_successo", "source": "Genova", "target": "successo", "selected": false, "name": "Genova (cc) successo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_sequestro", "source": "Genova", "target": "sequestro", "selected": false, "name": "Genova (cc) sequestro", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_persona", "source": "Genova", "target": "persona", "selected": false, "name": "Genova (cc) persona", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_il anonimo sardo", "source": "Genova", "target": "il anonimo sardo", "selected": false, "name": "Genova (cc) il anonimo sardo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_, lottare", "source": "Genova", "target": ", lottare", "selected": false, "name": "Genova (cc) , lottare", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_criminalit\u00e0", "source": "Genova", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "Genova (cc) criminalit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_il fatto", "source": "Genova", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "Genova (cc) il fatto", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Genova_Genova", "source": "Genova", "target": "Genova", "selected": false, "name": "Genova (cc) Genova", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "iniziativa_successo", "source": "iniziativa", "target": "successo", "selected": false, "name": "iniziativa (cc) successo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "iniziativa_sequestro", "source": "iniziativa", "target": "sequestro", "selected": false, "name": "iniziativa (cc) sequestro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "iniziativa_persona", "source": "iniziativa", "target": "persona", "selected": false, "name": "iniziativa (cc) persona", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "iniziativa_il anonimo sardo", "source": "iniziativa", "target": "il anonimo sardo", "selected": false, "name": "iniziativa (cc) il anonimo sardo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "iniziativa_, lottare", "source": "iniziativa", "target": ", lottare", "selected": false, "name": "iniziativa (cc) , lottare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "iniziativa_criminalit\u00e0", "source": "iniziativa", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "iniziativa (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "iniziativa_il fatto", "source": "iniziativa", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "iniziativa (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "successo_sequestro", "source": "successo", "target": "sequestro", "selected": false, "name": "successo (cc) sequestro", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "successo_persona", "source": "successo", "target": "persona", "selected": false, "name": "successo (cc) persona", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "successo_il anonimo sardo", "source": "successo", "target": "il anonimo sardo", "selected": false, "name": "successo (cc) il anonimo sardo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "successo_, lottare", "source": "successo", "target": ", lottare", "selected": false, "name": "successo (cc) , lottare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "successo_criminalit\u00e0", "source": "successo", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "successo (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "successo_il fatto", "source": "successo", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "successo (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "sequestro_persona", "source": "sequestro", "target": "persona", "selected": false, "name": "sequestro (cc) persona", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "sequestro_il anonimo sardo", "source": "sequestro", "target": "il anonimo sardo", "selected": false, "name": "sequestro (cc) il anonimo sardo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "sequestro_, lottare", "source": "sequestro", "target": ", lottare", "selected": false, "name": "sequestro (cc) , lottare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "sequestro_criminalit\u00e0", "source": "sequestro", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "sequestro (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "sequestro_il fatto", "source": "sequestro", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "sequestro (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona_il anonimo sardo", "source": "persona", "target": "il anonimo sardo", "selected": false, "name": "persona (cc) il anonimo sardo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona_, lottare", "source": "persona", "target": ", lottare", "selected": false, "name": "persona (cc) , lottare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona_criminalit\u00e0", "source": "persona", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "persona (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "persona_il fatto", "source": "persona", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "persona (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il anonimo sardo_, lottare", "source": "il anonimo sardo", "target": ", lottare", "selected": false, "name": "il anonimo sardo (cc) , lottare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il anonimo sardo_criminalit\u00e0", "source": "il anonimo sardo", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "il anonimo sardo (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il anonimo sardo_il fatto", "source": "il anonimo sardo", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "il anonimo sardo (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", lottare_criminalit\u00e0", "source": ", lottare", "target": "criminalit\u00e0", "selected": false, "name": ", lottare (cc) criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", lottare_il fatto", "source": ", lottare", "target": "il fatto", "selected": false, "name": ", lottare (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_il fatto", "source": "criminalit\u00e0", "target": "il fatto", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) il fatto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_questo Aula", "source": "criminalit\u00e0", "target": "questo Aula", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) questo Aula", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_momento", "source": "criminalit\u00e0", "target": "momento", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) momento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_grande , grando prestigio", "source": "criminalit\u00e0", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_alto ruolo", "source": "criminalit\u00e0", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_grande legge", "source": "criminalit\u00e0", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_legge", "source": "criminalit\u00e0", "target": "legge", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_forza politico", "source": "criminalit\u00e0", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_Antonio Manganelli", "source": "criminalit\u00e0", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) Antonio Manganelli", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_impegno", "source": "criminalit\u00e0", "target": "impegno", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_attivit\u00e0", "source": "criminalit\u00e0", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_politico", "source": "criminalit\u00e0", "target": "politico", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_sede", "source": "criminalit\u00e0", "target": "sede", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_contrasto", "source": "criminalit\u00e0", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_maniera condiviso", "source": "criminalit\u00e0", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_Aula", "source": "criminalit\u00e0", "target": "Aula", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) Aula", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_uno idea", "source": "criminalit\u00e0", "target": "uno idea", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) uno idea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_particolare", "source": "criminalit\u00e0", "target": "particolare", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) particolare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_giusto sinergia", "source": "criminalit\u00e0", "target": "giusto sinergia", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) giusto sinergia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_il attivit\u00e0", "source": "criminalit\u00e0", "target": "il attivit\u00e0", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) il attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_pieno partecipazione", "source": "criminalit\u00e0", "target": "pieno partecipazione", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) pieno partecipazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_amministrazione locale", "source": "criminalit\u00e0", "target": "amministrazione locale", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) amministrazione locale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "criminalit\u00e0_cittadinanza", "source": "criminalit\u00e0", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "criminalit\u00e0 (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Borsellino", "source": "Falcone", "target": "Borsellino", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Borsellino", "width": 6, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Palermo", "source": "Falcone", "target": "Palermo", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Palermo", "width": 6, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Grandissimo merito", "source": "Falcone", "target": "Grandissimo merito", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Grandissimo merito", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_, criminalit\u00e0", "source": "Falcone", "target": ", criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "Falcone (cc) , criminalit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_attivit\u00e0", "source": "Falcone", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "Falcone (cc) attivit\u00e0", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_s\u00e9", "source": "Falcone", "target": "s\u00e9", "selected": false, "name": "Falcone (cc) s\u00e9", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_carriera", "source": "Falcone", "target": "carriera", "selected": false, "name": "Falcone (cc) carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_collaborazione", "source": "Falcone", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "Falcone (cc) collaborazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_a il apice", "source": "Falcone", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "Falcone (cc) a il apice", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_direzione", "source": "Falcone", "target": "direzione", "selected": false, "name": "Falcone (cc) direzione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Falcone", "source": "Falcone", "target": "Falcone", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Falcone", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Capo Polizia italiana", "source": "Falcone", "target": "Capo Polizia italiana", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Capo Polizia italiana", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Istituzioni", "source": "Falcone", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Istituzioni", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Polizia", "source": "Falcone", "target": "Polizia", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Polizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Manganelli", "source": "Falcone", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Manganelli", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Unione europea", "source": "Falcone", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Unione europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_questore", "source": "Falcone", "target": "questore", "selected": false, "name": "Falcone (cc) questore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_fulgido carriera", "source": "Falcone", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "Falcone (cc) fulgido carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_polizia italiano", "source": "Falcone", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "Falcone (cc) polizia italiano", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_precedente incarico", "source": "Falcone", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "Falcone (cc) precedente incarico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_equilibrio", "source": "Falcone", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "Falcone (cc) equilibrio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_, senso", "source": "Falcone", "target": ", senso", "selected": false, "name": "Falcone (cc) , senso", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_evidenza", "source": "Falcone", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "Falcone (cc) evidenza", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_tecnica", "source": "Falcone", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "Falcone (cc) tecnica", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_investigazione", "source": "Falcone", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "Falcone (cc) investigazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_esempio", "source": "Falcone", "target": "esempio", "selected": false, "name": "Falcone (cc) esempio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_storia", "source": "Falcone", "target": "storia", "selected": false, "name": "Falcone (cc) storia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_caratteristico", "source": "Falcone", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "Falcone (cc) caratteristico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_dottore", "source": "Falcone", "target": "dottore", "selected": false, "name": "Falcone (cc) dottore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_il predecessore", "source": "Falcone", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "Falcone (cc) il predecessore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_il sforzo", "source": "Falcone", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "Falcone (cc) il sforzo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_Unione Europea", "source": "Falcone", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "Falcone (cc) Unione Europea", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Falcone_il obiettivo comune", "source": "Falcone", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Falcone (cc) il obiettivo comune", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Palermo", "source": "Borsellino", "target": "Palermo", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Palermo", "width": 6, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Grandissimo merito", "source": "Borsellino", "target": "Grandissimo merito", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Grandissimo merito", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_, criminalit\u00e0", "source": "Borsellino", "target": ", criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) , criminalit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_attivit\u00e0", "source": "Borsellino", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) attivit\u00e0", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_s\u00e9", "source": "Borsellino", "target": "s\u00e9", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) s\u00e9", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_carriera", "source": "Borsellino", "target": "carriera", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_collaborazione", "source": "Borsellino", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) collaborazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_a il apice", "source": "Borsellino", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) a il apice", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_direzione", "source": "Borsellino", "target": "direzione", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) direzione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Borsellino", "source": "Borsellino", "target": "Borsellino", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Borsellino", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Capo Polizia italiana", "source": "Borsellino", "target": "Capo Polizia italiana", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Capo Polizia italiana", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Istituzioni", "source": "Borsellino", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Istituzioni", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Polizia", "source": "Borsellino", "target": "Polizia", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Polizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Manganelli", "source": "Borsellino", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Manganelli", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Unione europea", "source": "Borsellino", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Unione europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_questore", "source": "Borsellino", "target": "questore", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) questore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_fulgido carriera", "source": "Borsellino", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) fulgido carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_polizia italiano", "source": "Borsellino", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) polizia italiano", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_precedente incarico", "source": "Borsellino", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) precedente incarico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_equilibrio", "source": "Borsellino", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) equilibrio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_, senso", "source": "Borsellino", "target": ", senso", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) , senso", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_evidenza", "source": "Borsellino", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) evidenza", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_tecnica", "source": "Borsellino", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) tecnica", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_investigazione", "source": "Borsellino", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) investigazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_esempio", "source": "Borsellino", "target": "esempio", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) esempio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_storia", "source": "Borsellino", "target": "storia", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) storia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_caratteristico", "source": "Borsellino", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) caratteristico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_dottore", "source": "Borsellino", "target": "dottore", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) dottore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_il predecessore", "source": "Borsellino", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) il predecessore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_il sforzo", "source": "Borsellino", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) il sforzo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_Unione Europea", "source": "Borsellino", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) Unione Europea", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Borsellino_il obiettivo comune", "source": "Borsellino", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Borsellino (cc) il obiettivo comune", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_Grandissimo merito", "source": "Palermo", "target": "Grandissimo merito", "selected": false, "name": "Palermo (cc) Grandissimo merito", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_, criminalit\u00e0", "source": "Palermo", "target": ", criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "Palermo (cc) , criminalit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_attivit\u00e0", "source": "Palermo", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "Palermo (cc) attivit\u00e0", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_s\u00e9", "source": "Palermo", "target": "s\u00e9", "selected": false, "name": "Palermo (cc) s\u00e9", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_carriera", "source": "Palermo", "target": "carriera", "selected": false, "name": "Palermo (cc) carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_collaborazione", "source": "Palermo", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "Palermo (cc) collaborazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_a il apice", "source": "Palermo", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "Palermo (cc) a il apice", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_direzione", "source": "Palermo", "target": "direzione", "selected": false, "name": "Palermo (cc) direzione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_Palermo", "source": "Palermo", "target": "Palermo", "selected": false, "name": "Palermo (cc) Palermo", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_questore", "source": "Palermo", "target": "questore", "selected": false, "name": "Palermo (cc) questore", "width": 4, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_squadra mobile", "source": "Palermo", "target": "squadra mobile", "selected": false, "name": "Palermo (cc) squadra mobile", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_momento caldo", "source": "Palermo", "target": "momento caldo", "selected": false, "name": "Palermo (cc) momento caldo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_contrasto", "source": "Palermo", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "Palermo (cc) contrasto", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_Capo Polizia italiana", "source": "Palermo", "target": "Capo Polizia italiana", "selected": false, "name": "Palermo (cc) Capo Polizia italiana", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_Istituzioni", "source": "Palermo", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "Palermo (cc) Istituzioni", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_Polizia", "source": "Palermo", "target": "Polizia", "selected": false, "name": "Palermo (cc) Polizia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_Manganelli", "source": "Palermo", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "Palermo (cc) Manganelli", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_Unione europea", "source": "Palermo", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "Palermo (cc) Unione europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_fulgido carriera", "source": "Palermo", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "Palermo (cc) fulgido carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_polizia italiano", "source": "Palermo", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "Palermo (cc) polizia italiano", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_precedente incarico", "source": "Palermo", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "Palermo (cc) precedente incarico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_equilibrio", "source": "Palermo", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "Palermo (cc) equilibrio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_, senso", "source": "Palermo", "target": ", senso", "selected": false, "name": "Palermo (cc) , senso", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_evidenza", "source": "Palermo", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "Palermo (cc) evidenza", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_tecnica", "source": "Palermo", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "Palermo (cc) tecnica", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_investigazione", "source": "Palermo", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "Palermo (cc) investigazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_esempio", "source": "Palermo", "target": "esempio", "selected": false, "name": "Palermo (cc) esempio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_storia", "source": "Palermo", "target": "storia", "selected": false, "name": "Palermo (cc) storia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_caratteristico", "source": "Palermo", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "Palermo (cc) caratteristico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_dottore", "source": "Palermo", "target": "dottore", "selected": false, "name": "Palermo (cc) dottore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_il predecessore", "source": "Palermo", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "Palermo (cc) il predecessore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_il sforzo", "source": "Palermo", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "Palermo (cc) il sforzo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_Unione Europea", "source": "Palermo", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "Palermo (cc) Unione Europea", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Palermo_il obiettivo comune", "source": "Palermo", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Palermo (cc) il obiettivo comune", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Grandissimo merito_, criminalit\u00e0", "source": "Grandissimo merito", "target": ", criminalit\u00e0", "selected": false, "name": "Grandissimo merito (cc) , criminalit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Grandissimo merito_attivit\u00e0", "source": "Grandissimo merito", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "Grandissimo merito (cc) attivit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Grandissimo merito_s\u00e9", "source": "Grandissimo merito", "target": "s\u00e9", "selected": false, "name": "Grandissimo merito (cc) s\u00e9", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Grandissimo merito_carriera", "source": "Grandissimo merito", "target": "carriera", "selected": false, "name": "Grandissimo merito (cc) carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Grandissimo merito_collaborazione", "source": "Grandissimo merito", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "Grandissimo merito (cc) collaborazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Grandissimo merito_a il apice", "source": "Grandissimo merito", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "Grandissimo merito (cc) a il apice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Grandissimo merito_direzione", "source": "Grandissimo merito", "target": "direzione", "selected": false, "name": "Grandissimo merito (cc) direzione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", criminalit\u00e0_attivit\u00e0", "source": ", criminalit\u00e0", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": ", criminalit\u00e0 (cc) attivit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", criminalit\u00e0_s\u00e9", "source": ", criminalit\u00e0", "target": "s\u00e9", "selected": false, "name": ", criminalit\u00e0 (cc) s\u00e9", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", criminalit\u00e0_carriera", "source": ", criminalit\u00e0", "target": "carriera", "selected": false, "name": ", criminalit\u00e0 (cc) carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", criminalit\u00e0_collaborazione", "source": ", criminalit\u00e0", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": ", criminalit\u00e0 (cc) collaborazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", criminalit\u00e0_a il apice", "source": ", criminalit\u00e0", "target": "a il apice", "selected": false, "name": ", criminalit\u00e0 (cc) a il apice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", criminalit\u00e0_direzione", "source": ", criminalit\u00e0", "target": "direzione", "selected": false, "name": ", criminalit\u00e0 (cc) direzione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_s\u00e9", "source": "attivit\u00e0", "target": "s\u00e9", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) s\u00e9", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_carriera", "source": "attivit\u00e0", "target": "carriera", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_collaborazione", "source": "attivit\u00e0", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) collaborazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_a il apice", "source": "attivit\u00e0", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) a il apice", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_attivit\u00e0", "source": "attivit\u00e0", "target": "attivit\u00e0", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) attivit\u00e0", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_direzione", "source": "attivit\u00e0", "target": "direzione", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) direzione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_questo Aula", "source": "attivit\u00e0", "target": "questo Aula", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) questo Aula", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_momento", "source": "attivit\u00e0", "target": "momento", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) momento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_grande , grando prestigio", "source": "attivit\u00e0", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_alto ruolo", "source": "attivit\u00e0", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_grande legge", "source": "attivit\u00e0", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_legge", "source": "attivit\u00e0", "target": "legge", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_forza politico", "source": "attivit\u00e0", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_Antonio Manganelli", "source": "attivit\u00e0", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) Antonio Manganelli", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_impegno", "source": "attivit\u00e0", "target": "impegno", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_politico", "source": "attivit\u00e0", "target": "politico", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_sede", "source": "attivit\u00e0", "target": "sede", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_contrasto", "source": "attivit\u00e0", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_maniera condiviso", "source": "attivit\u00e0", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attivit\u00e0_Aula", "source": "attivit\u00e0", "target": "Aula", "selected": false, "name": "attivit\u00e0 (cc) Aula", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "s\u00e9_carriera", "source": "s\u00e9", "target": "carriera", "selected": false, "name": "s\u00e9 (cc) carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "s\u00e9_collaborazione", "source": "s\u00e9", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "s\u00e9 (cc) collaborazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "s\u00e9_a il apice", "source": "s\u00e9", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "s\u00e9 (cc) a il apice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "s\u00e9_direzione", "source": "s\u00e9", "target": "direzione", "selected": false, "name": "s\u00e9 (cc) direzione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "carriera_collaborazione", "source": "carriera", "target": "collaborazione", "selected": false, "name": "carriera (cc) collaborazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "carriera_a il apice", "source": "carriera", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "carriera (cc) a il apice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "carriera_direzione", "source": "carriera", "target": "direzione", "selected": false, "name": "carriera (cc) direzione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collaborazione_a il apice", "source": "collaborazione", "target": "a il apice", "selected": false, "name": "collaborazione (cc) a il apice", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collaborazione_direzione", "source": "collaborazione", "target": "direzione", "selected": false, "name": "collaborazione (cc) direzione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "a il apice_direzione", "source": "a il apice", "target": "direzione", "selected": false, "name": "a il apice (cc) direzione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_frutto", "source": "Polizia", "target": "frutto", "selected": false, "name": "Polizia (cc) frutto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_il esperienza", "source": "Polizia", "target": "il esperienza", "selected": false, "name": "Polizia (cc) il esperienza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_campo", "source": "Polizia", "target": "campo", "selected": false, "name": "Polizia (cc) campo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_il grande risultato", "source": "Polizia", "target": "il grande risultato", "selected": false, "name": "Polizia (cc) il grande risultato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_crimine organizzato", "source": "Polizia", "target": "crimine organizzato", "selected": false, "name": "Polizia (cc) crimine organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_alcuno dubbio", "source": "Polizia", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "Polizia (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_intuizione", "source": "Polizia", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "Polizia (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_, determinazione", "source": "Polizia", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "Polizia (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_capacit\u00e0", "source": "Polizia", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "Polizia (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_intelligence", "source": "Polizia", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "Polizia (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_, investigazione", "source": "Polizia", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "Polizia (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_coordinamento", "source": "Polizia", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "Polizia (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_attore", "source": "Polizia", "target": "attore", "selected": false, "name": "Polizia (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_contrasto", "source": "Polizia", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "Polizia (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_crimine", "source": "Polizia", "target": "crimine", "selected": false, "name": "Polizia (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_catturare", "source": "Polizia", "target": "catturare", "selected": false, "name": "Polizia (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_grande latitante", "source": "Polizia", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "Polizia (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_Capo Polizia italiana", "source": "Polizia", "target": "Capo Polizia italiana", "selected": false, "name": "Polizia (cc) Capo Polizia italiana", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_Istituzioni", "source": "Polizia", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "Polizia (cc) Istituzioni", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_Manganelli", "source": "Polizia", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "Polizia (cc) Manganelli", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_Unione europea", "source": "Polizia", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "Polizia (cc) Unione europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_questore", "source": "Polizia", "target": "questore", "selected": false, "name": "Polizia (cc) questore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_fulgido carriera", "source": "Polizia", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "Polizia (cc) fulgido carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_polizia italiano", "source": "Polizia", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "Polizia (cc) polizia italiano", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_precedente incarico", "source": "Polizia", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "Polizia (cc) precedente incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_equilibrio", "source": "Polizia", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "Polizia (cc) equilibrio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_, senso", "source": "Polizia", "target": ", senso", "selected": false, "name": "Polizia (cc) , senso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_evidenza", "source": "Polizia", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "Polizia (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_tecnica", "source": "Polizia", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "Polizia (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_investigazione", "source": "Polizia", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "Polizia (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_esempio", "source": "Polizia", "target": "esempio", "selected": false, "name": "Polizia (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_storia", "source": "Polizia", "target": "storia", "selected": false, "name": "Polizia (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_caratteristico", "source": "Polizia", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "Polizia (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_dottore", "source": "Polizia", "target": "dottore", "selected": false, "name": "Polizia (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_il predecessore", "source": "Polizia", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "Polizia (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_il sforzo", "source": "Polizia", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "Polizia (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_Unione Europea", "source": "Polizia", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "Polizia (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_il obiettivo comune", "source": "Polizia", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Polizia (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_questo assemblea", "source": "Polizia", "target": "questo assemblea", "selected": false, "name": "Polizia (cc) questo assemblea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_unisono", "source": "Polizia", "target": "unisono", "selected": false, "name": "Polizia (cc) unisono", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_migliore tributo", "source": "Polizia", "target": "migliore tributo", "selected": false, "name": "Polizia (cc) migliore tributo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_uno azione legislativo", "source": "Polizia", "target": "uno azione legislativo", "selected": false, "name": "Polizia (cc) uno azione legislativo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_ultimo dieci", "source": "Polizia", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "Polizia (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_uniti maggioranza", "source": "Polizia", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "Polizia (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_opposizione", "source": "Polizia", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "Polizia (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_forza diverso", "source": "Polizia", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "Polizia (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_approvazione unitario", "source": "Polizia", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "Polizia (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Polizia_legge", "source": "Polizia", "target": "legge", "selected": false, "name": "Polizia (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_il esperienza", "source": "frutto", "target": "il esperienza", "selected": false, "name": "frutto (cc) il esperienza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_campo", "source": "frutto", "target": "campo", "selected": false, "name": "frutto (cc) campo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_il grande risultato", "source": "frutto", "target": "il grande risultato", "selected": false, "name": "frutto (cc) il grande risultato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_crimine organizzato", "source": "frutto", "target": "crimine organizzato", "selected": false, "name": "frutto (cc) crimine organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_alcuno dubbio", "source": "frutto", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "frutto (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_intuizione", "source": "frutto", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "frutto (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_, determinazione", "source": "frutto", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "frutto (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_capacit\u00e0", "source": "frutto", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "frutto (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_intelligence", "source": "frutto", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "frutto (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_, investigazione", "source": "frutto", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "frutto (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_coordinamento", "source": "frutto", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "frutto (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_attore", "source": "frutto", "target": "attore", "selected": false, "name": "frutto (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_contrasto", "source": "frutto", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "frutto (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_crimine", "source": "frutto", "target": "crimine", "selected": false, "name": "frutto (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_catturare", "source": "frutto", "target": "catturare", "selected": false, "name": "frutto (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "frutto_grande latitante", "source": "frutto", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "frutto (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_campo", "source": "il esperienza", "target": "campo", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) campo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_il grande risultato", "source": "il esperienza", "target": "il grande risultato", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) il grande risultato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_crimine organizzato", "source": "il esperienza", "target": "crimine organizzato", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) crimine organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_alcuno dubbio", "source": "il esperienza", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_intuizione", "source": "il esperienza", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_, determinazione", "source": "il esperienza", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_capacit\u00e0", "source": "il esperienza", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_intelligence", "source": "il esperienza", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_, investigazione", "source": "il esperienza", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_coordinamento", "source": "il esperienza", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_attore", "source": "il esperienza", "target": "attore", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_contrasto", "source": "il esperienza", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_crimine", "source": "il esperienza", "target": "crimine", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_catturare", "source": "il esperienza", "target": "catturare", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il esperienza_grande latitante", "source": "il esperienza", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "il esperienza (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_il grande risultato", "source": "campo", "target": "il grande risultato", "selected": false, "name": "campo (cc) il grande risultato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_crimine organizzato", "source": "campo", "target": "crimine organizzato", "selected": false, "name": "campo (cc) crimine organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_alcuno dubbio", "source": "campo", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "campo (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_intuizione", "source": "campo", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "campo (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_, determinazione", "source": "campo", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "campo (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_capacit\u00e0", "source": "campo", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "campo (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_intelligence", "source": "campo", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "campo (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_, investigazione", "source": "campo", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "campo (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_coordinamento", "source": "campo", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "campo (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_attore", "source": "campo", "target": "attore", "selected": false, "name": "campo (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_contrasto", "source": "campo", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "campo (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_crimine", "source": "campo", "target": "crimine", "selected": false, "name": "campo (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_catturare", "source": "campo", "target": "catturare", "selected": false, "name": "campo (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "campo_grande latitante", "source": "campo", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "campo (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_crimine organizzato", "source": "il grande risultato", "target": "crimine organizzato", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) crimine organizzato", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_alcuno dubbio", "source": "il grande risultato", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_intuizione", "source": "il grande risultato", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_, determinazione", "source": "il grande risultato", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_capacit\u00e0", "source": "il grande risultato", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_intelligence", "source": "il grande risultato", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_, investigazione", "source": "il grande risultato", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_coordinamento", "source": "il grande risultato", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_attore", "source": "il grande risultato", "target": "attore", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_contrasto", "source": "il grande risultato", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_crimine", "source": "il grande risultato", "target": "crimine", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_catturare", "source": "il grande risultato", "target": "catturare", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il grande risultato_grande latitante", "source": "il grande risultato", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "il grande risultato (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_alcuno dubbio", "source": "crimine organizzato", "target": "alcuno dubbio", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) alcuno dubbio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_intuizione", "source": "crimine organizzato", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_, determinazione", "source": "crimine organizzato", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_capacit\u00e0", "source": "crimine organizzato", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_intelligence", "source": "crimine organizzato", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_, investigazione", "source": "crimine organizzato", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_coordinamento", "source": "crimine organizzato", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_attore", "source": "crimine organizzato", "target": "attore", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_contrasto", "source": "crimine organizzato", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_crimine", "source": "crimine organizzato", "target": "crimine", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_catturare", "source": "crimine organizzato", "target": "catturare", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine organizzato_grande latitante", "source": "crimine organizzato", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "crimine organizzato (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_intuizione", "source": "alcuno dubbio", "target": "intuizione", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) intuizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_, determinazione", "source": "alcuno dubbio", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_capacit\u00e0", "source": "alcuno dubbio", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_intelligence", "source": "alcuno dubbio", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_, investigazione", "source": "alcuno dubbio", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_coordinamento", "source": "alcuno dubbio", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_attore", "source": "alcuno dubbio", "target": "attore", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_contrasto", "source": "alcuno dubbio", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_crimine", "source": "alcuno dubbio", "target": "crimine", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_catturare", "source": "alcuno dubbio", "target": "catturare", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alcuno dubbio_grande latitante", "source": "alcuno dubbio", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "alcuno dubbio (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_, determinazione", "source": "intuizione", "target": ", determinazione", "selected": false, "name": "intuizione (cc) , determinazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_capacit\u00e0", "source": "intuizione", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": "intuizione (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_intelligence", "source": "intuizione", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "intuizione (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_, investigazione", "source": "intuizione", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "intuizione (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_coordinamento", "source": "intuizione", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "intuizione (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_attore", "source": "intuizione", "target": "attore", "selected": false, "name": "intuizione (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_contrasto", "source": "intuizione", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "intuizione (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_crimine", "source": "intuizione", "target": "crimine", "selected": false, "name": "intuizione (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_catturare", "source": "intuizione", "target": "catturare", "selected": false, "name": "intuizione (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intuizione_grande latitante", "source": "intuizione", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "intuizione (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_capacit\u00e0", "source": ", determinazione", "target": "capacit\u00e0", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) capacit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_intelligence", "source": ", determinazione", "target": "intelligence", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_, investigazione", "source": ", determinazione", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_coordinamento", "source": ", determinazione", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_attore", "source": ", determinazione", "target": "attore", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_contrasto", "source": ", determinazione", "target": "contrasto", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_crimine", "source": ", determinazione", "target": "crimine", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_catturare", "source": ", determinazione", "target": "catturare", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", determinazione_grande latitante", "source": ", determinazione", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": ", determinazione (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0_intelligence", "source": "capacit\u00e0", "target": "intelligence", "selected": false, "name": "capacit\u00e0 (cc) intelligence", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0_, investigazione", "source": "capacit\u00e0", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "capacit\u00e0 (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0_coordinamento", "source": "capacit\u00e0", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "capacit\u00e0 (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0_attore", "source": "capacit\u00e0", "target": "attore", "selected": false, "name": "capacit\u00e0 (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0_contrasto", "source": "capacit\u00e0", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "capacit\u00e0 (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0_crimine", "source": "capacit\u00e0", "target": "crimine", "selected": false, "name": "capacit\u00e0 (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0_catturare", "source": "capacit\u00e0", "target": "catturare", "selected": false, "name": "capacit\u00e0 (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "capacit\u00e0_grande latitante", "source": "capacit\u00e0", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "capacit\u00e0 (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intelligence_, investigazione", "source": "intelligence", "target": ", investigazione", "selected": false, "name": "intelligence (cc) , investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intelligence_coordinamento", "source": "intelligence", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": "intelligence (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intelligence_attore", "source": "intelligence", "target": "attore", "selected": false, "name": "intelligence (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intelligence_contrasto", "source": "intelligence", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "intelligence (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intelligence_crimine", "source": "intelligence", "target": "crimine", "selected": false, "name": "intelligence (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intelligence_catturare", "source": "intelligence", "target": "catturare", "selected": false, "name": "intelligence (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "intelligence_grande latitante", "source": "intelligence", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "intelligence (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", investigazione_coordinamento", "source": ", investigazione", "target": "coordinamento", "selected": false, "name": ", investigazione (cc) coordinamento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", investigazione_attore", "source": ", investigazione", "target": "attore", "selected": false, "name": ", investigazione (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", investigazione_contrasto", "source": ", investigazione", "target": "contrasto", "selected": false, "name": ", investigazione (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", investigazione_crimine", "source": ", investigazione", "target": "crimine", "selected": false, "name": ", investigazione (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", investigazione_catturare", "source": ", investigazione", "target": "catturare", "selected": false, "name": ", investigazione (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", investigazione_grande latitante", "source": ", investigazione", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": ", investigazione (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coordinamento_attore", "source": "coordinamento", "target": "attore", "selected": false, "name": "coordinamento (cc) attore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coordinamento_contrasto", "source": "coordinamento", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "coordinamento (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coordinamento_crimine", "source": "coordinamento", "target": "crimine", "selected": false, "name": "coordinamento (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coordinamento_catturare", "source": "coordinamento", "target": "catturare", "selected": false, "name": "coordinamento (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "coordinamento_grande latitante", "source": "coordinamento", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "coordinamento (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attore_contrasto", "source": "attore", "target": "contrasto", "selected": false, "name": "attore (cc) contrasto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attore_crimine", "source": "attore", "target": "crimine", "selected": false, "name": "attore (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attore_catturare", "source": "attore", "target": "catturare", "selected": false, "name": "attore (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "attore_grande latitante", "source": "attore", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "attore (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_crimine", "source": "contrasto", "target": "crimine", "selected": false, "name": "contrasto (cc) crimine", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_catturare", "source": "contrasto", "target": "catturare", "selected": false, "name": "contrasto (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_grande latitante", "source": "contrasto", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "contrasto (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_questore", "source": "contrasto", "target": "questore", "selected": false, "name": "contrasto (cc) questore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_squadra mobile", "source": "contrasto", "target": "squadra mobile", "selected": false, "name": "contrasto (cc) squadra mobile", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_momento caldo", "source": "contrasto", "target": "momento caldo", "selected": false, "name": "contrasto (cc) momento caldo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_questo Aula", "source": "contrasto", "target": "questo Aula", "selected": false, "name": "contrasto (cc) questo Aula", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_momento", "source": "contrasto", "target": "momento", "selected": false, "name": "contrasto (cc) momento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_grande , grando prestigio", "source": "contrasto", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "contrasto (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_alto ruolo", "source": "contrasto", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "contrasto (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_grande legge", "source": "contrasto", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "contrasto (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_legge", "source": "contrasto", "target": "legge", "selected": false, "name": "contrasto (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_forza politico", "source": "contrasto", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "contrasto (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_Antonio Manganelli", "source": "contrasto", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "contrasto (cc) Antonio Manganelli", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_impegno", "source": "contrasto", "target": "impegno", "selected": false, "name": "contrasto (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_politico", "source": "contrasto", "target": "politico", "selected": false, "name": "contrasto (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_sede", "source": "contrasto", "target": "sede", "selected": false, "name": "contrasto (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_maniera condiviso", "source": "contrasto", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "contrasto (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_Aula", "source": "contrasto", "target": "Aula", "selected": false, "name": "contrasto (cc) Aula", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_storia", "source": "contrasto", "target": "storia", "selected": false, "name": "contrasto (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_percorrere", "source": "contrasto", "target": "percorrere", "selected": false, "name": "contrasto (cc) percorrere", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_controllo", "source": "contrasto", "target": "controllo", "selected": false, "name": "contrasto (cc) controllo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_proprio sensazione", "source": "contrasto", "target": "proprio sensazione", "selected": false, "name": "contrasto (cc) proprio sensazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_lucidit\u00e0", "source": "contrasto", "target": "lucidit\u00e0", "selected": false, "name": "contrasto (cc) lucidit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "contrasto_strategia", "source": "contrasto", "target": "strategia", "selected": false, "name": "contrasto (cc) strategia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine_catturare", "source": "crimine", "target": "catturare", "selected": false, "name": "crimine (cc) catturare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "crimine_grande latitante", "source": "crimine", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "crimine (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "catturare_grande latitante", "source": "catturare", "target": "grande latitante", "selected": false, "name": "catturare (cc) grande latitante", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Caltanissetta_colpo grave", "source": "Caltanissetta", "target": "colpo grave", "selected": false, "name": "Caltanissetta (cc) colpo grave", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Caltanissetta_il arresto", "source": "Caltanissetta", "target": "il arresto", "selected": false, "name": "Caltanissetta (cc) il arresto", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Caltanissetta_bene 400 criminale", "source": "Caltanissetta", "target": "bene 400 criminale", "selected": false, "name": "Caltanissetta (cc) bene 400 criminale", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Caltanissetta_solo notte", "source": "Caltanissetta", "target": "solo notte", "selected": false, "name": "Caltanissetta (cc) solo notte", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Caltanissetta_Caltanissetta", "source": "Caltanissetta", "target": "Caltanissetta", "selected": false, "name": "Caltanissetta (cc) Caltanissetta", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "colpo grave_il arresto", "source": "colpo grave", "target": "il arresto", "selected": false, "name": "colpo grave (cc) il arresto", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "colpo grave_bene 400 criminale", "source": "colpo grave", "target": "bene 400 criminale", "selected": false, "name": "colpo grave (cc) bene 400 criminale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "colpo grave_solo notte", "source": "colpo grave", "target": "solo notte", "selected": false, "name": "colpo grave (cc) solo notte", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il arresto_bene 400 criminale", "source": "il arresto", "target": "bene 400 criminale", "selected": false, "name": "il arresto (cc) bene 400 criminale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il arresto_solo notte", "source": "il arresto", "target": "solo notte", "selected": false, "name": "il arresto (cc) solo notte", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "bene 400 criminale_solo notte", "source": "bene 400 criminale", "target": "solo notte", "selected": false, "name": "bene 400 criminale (cc) solo notte", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_squadra mobile", "source": "questore", "target": "squadra mobile", "selected": false, "name": "questore (cc) squadra mobile", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_momento caldo", "source": "questore", "target": "momento caldo", "selected": false, "name": "questore (cc) momento caldo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_fulgido carriera", "source": "questore", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "questore (cc) fulgido carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_polizia italiano", "source": "questore", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "questore (cc) polizia italiano", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_precedente incarico", "source": "questore", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "questore (cc) precedente incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_equilibrio", "source": "questore", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "questore (cc) equilibrio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_, senso", "source": "questore", "target": ", senso", "selected": false, "name": "questore (cc) , senso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_Istituzioni", "source": "questore", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "questore (cc) Istituzioni", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_evidenza", "source": "questore", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "questore (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_tecnica", "source": "questore", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "questore (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_investigazione", "source": "questore", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "questore (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_esempio", "source": "questore", "target": "esempio", "selected": false, "name": "questore (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_storia", "source": "questore", "target": "storia", "selected": false, "name": "questore (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_caratteristico", "source": "questore", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "questore (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_dottore", "source": "questore", "target": "dottore", "selected": false, "name": "questore (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_Manganelli", "source": "questore", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "questore (cc) Manganelli", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_il predecessore", "source": "questore", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "questore (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_il sforzo", "source": "questore", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "questore (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_Unione Europea", "source": "questore", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "questore (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_il obiettivo comune", "source": "questore", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "questore (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_Capo Polizia italiana", "source": "questore", "target": "Capo Polizia italiana", "selected": false, "name": "questore (cc) Capo Polizia italiana", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questore_Unione europea", "source": "questore", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "questore (cc) Unione europea", "width": 0, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "squadra mobile_momento caldo", "source": "squadra mobile", "target": "momento caldo", "selected": false, "name": "squadra mobile (cc) momento caldo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_Antonio Manganelli", "source": "Aula", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "Aula (cc) Antonio Manganelli", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_questo Aula", "source": "Aula", "target": "questo Aula", "selected": false, "name": "Aula (cc) questo Aula", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_momento", "source": "Aula", "target": "momento", "selected": false, "name": "Aula (cc) momento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_grande , grando prestigio", "source": "Aula", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "Aula (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_alto ruolo", "source": "Aula", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "Aula (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_grande legge", "source": "Aula", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "Aula (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_legge", "source": "Aula", "target": "legge", "selected": false, "name": "Aula (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_forza politico", "source": "Aula", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "Aula (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_impegno", "source": "Aula", "target": "impegno", "selected": false, "name": "Aula (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_politico", "source": "Aula", "target": "politico", "selected": false, "name": "Aula (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_sede", "source": "Aula", "target": "sede", "selected": false, "name": "Aula (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Aula_maniera condiviso", "source": "Aula", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "Aula (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_questo Aula", "source": "Antonio Manganelli", "target": "questo Aula", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) questo Aula", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_momento", "source": "Antonio Manganelli", "target": "momento", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) momento", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_grande , grando prestigio", "source": "Antonio Manganelli", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) grande , grando prestigio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_alto ruolo", "source": "Antonio Manganelli", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) alto ruolo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_grande legge", "source": "Antonio Manganelli", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) grande legge", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_legge", "source": "Antonio Manganelli", "target": "legge", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) legge", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_forza politico", "source": "Antonio Manganelli", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) forza politico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_impegno", "source": "Antonio Manganelli", "target": "impegno", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) impegno", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_politico", "source": "Antonio Manganelli", "target": "politico", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) politico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_sede", "source": "Antonio Manganelli", "target": "sede", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) sede", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_maniera condiviso", "source": "Antonio Manganelli", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) maniera condiviso", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_Antonio Manganelli", "source": "Antonio Manganelli", "target": "Antonio Manganelli", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) Antonio Manganelli", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_storia", "source": "Antonio Manganelli", "target": "storia", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) storia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Antonio Manganelli_percorrere", "source": "Antonio Manganelli", "target": "percorrere", "selected": false, "name": "Antonio Manganelli (cc) percorrere", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_momento", "source": "questo Aula", "target": "momento", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) momento", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_grande , grando prestigio", "source": "questo Aula", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_alto ruolo", "source": "questo Aula", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_grande legge", "source": "questo Aula", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_legge", "source": "questo Aula", "target": "legge", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_forza politico", "source": "questo Aula", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_impegno", "source": "questo Aula", "target": "impegno", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_politico", "source": "questo Aula", "target": "politico", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_sede", "source": "questo Aula", "target": "sede", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo Aula_maniera condiviso", "source": "questo Aula", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "questo Aula (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_grande , grando prestigio", "source": "momento", "target": "grande , grando prestigio", "selected": false, "name": "momento (cc) grande , grando prestigio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_alto ruolo", "source": "momento", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "momento (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_grande legge", "source": "momento", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "momento (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_legge", "source": "momento", "target": "legge", "selected": false, "name": "momento (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_forza politico", "source": "momento", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "momento (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_impegno", "source": "momento", "target": "impegno", "selected": false, "name": "momento (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_politico", "source": "momento", "target": "politico", "selected": false, "name": "momento (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_sede", "source": "momento", "target": "sede", "selected": false, "name": "momento (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "momento_maniera condiviso", "source": "momento", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "momento (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio_alto ruolo", "source": "grande , grando prestigio", "target": "alto ruolo", "selected": false, "name": "grande , grando prestigio (cc) alto ruolo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio_grande legge", "source": "grande , grando prestigio", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "grande , grando prestigio (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio_legge", "source": "grande , grando prestigio", "target": "legge", "selected": false, "name": "grande , grando prestigio (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio_forza politico", "source": "grande , grando prestigio", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "grande , grando prestigio (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio_impegno", "source": "grande , grando prestigio", "target": "impegno", "selected": false, "name": "grande , grando prestigio (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio_politico", "source": "grande , grando prestigio", "target": "politico", "selected": false, "name": "grande , grando prestigio (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio_sede", "source": "grande , grando prestigio", "target": "sede", "selected": false, "name": "grande , grando prestigio (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande , grando prestigio_maniera condiviso", "source": "grande , grando prestigio", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "grande , grando prestigio (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alto ruolo_grande legge", "source": "alto ruolo", "target": "grande legge", "selected": false, "name": "alto ruolo (cc) grande legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alto ruolo_legge", "source": "alto ruolo", "target": "legge", "selected": false, "name": "alto ruolo (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alto ruolo_forza politico", "source": "alto ruolo", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "alto ruolo (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alto ruolo_impegno", "source": "alto ruolo", "target": "impegno", "selected": false, "name": "alto ruolo (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alto ruolo_politico", "source": "alto ruolo", "target": "politico", "selected": false, "name": "alto ruolo (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alto ruolo_sede", "source": "alto ruolo", "target": "sede", "selected": false, "name": "alto ruolo (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "alto ruolo_maniera condiviso", "source": "alto ruolo", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "alto ruolo (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande legge_legge", "source": "grande legge", "target": "legge", "selected": false, "name": "grande legge (cc) legge", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande legge_forza politico", "source": "grande legge", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "grande legge (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande legge_impegno", "source": "grande legge", "target": "impegno", "selected": false, "name": "grande legge (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande legge_politico", "source": "grande legge", "target": "politico", "selected": false, "name": "grande legge (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande legge_sede", "source": "grande legge", "target": "sede", "selected": false, "name": "grande legge (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "grande legge_maniera condiviso", "source": "grande legge", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "grande legge (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_forza politico", "source": "legge", "target": "forza politico", "selected": false, "name": "legge (cc) forza politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_impegno", "source": "legge", "target": "impegno", "selected": false, "name": "legge (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_politico", "source": "legge", "target": "politico", "selected": false, "name": "legge (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_sede", "source": "legge", "target": "sede", "selected": false, "name": "legge (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_maniera condiviso", "source": "legge", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "legge (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_questo assemblea", "source": "legge", "target": "questo assemblea", "selected": false, "name": "legge (cc) questo assemblea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_unisono", "source": "legge", "target": "unisono", "selected": false, "name": "legge (cc) unisono", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_migliore tributo", "source": "legge", "target": "migliore tributo", "selected": false, "name": "legge (cc) migliore tributo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_uno azione legislativo", "source": "legge", "target": "uno azione legislativo", "selected": false, "name": "legge (cc) uno azione legislativo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_ultimo dieci", "source": "legge", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "legge (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_uniti maggioranza", "source": "legge", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "legge (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_opposizione", "source": "legge", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "legge (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_forza diverso", "source": "legge", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "legge (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "legge_approvazione unitario", "source": "legge", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "legge (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza politico_impegno", "source": "forza politico", "target": "impegno", "selected": false, "name": "forza politico (cc) impegno", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza politico_politico", "source": "forza politico", "target": "politico", "selected": false, "name": "forza politico (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza politico_sede", "source": "forza politico", "target": "sede", "selected": false, "name": "forza politico (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza politico_maniera condiviso", "source": "forza politico", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "forza politico (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "impegno_politico", "source": "impegno", "target": "politico", "selected": false, "name": "impegno (cc) politico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "impegno_sede", "source": "impegno", "target": "sede", "selected": false, "name": "impegno (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "impegno_maniera condiviso", "source": "impegno", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "impegno (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "politico_sede", "source": "politico", "target": "sede", "selected": false, "name": "politico (cc) sede", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "politico_maniera condiviso", "source": "politico", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "politico (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "sede_maniera condiviso", "source": "sede", "target": "maniera condiviso", "selected": false, "name": "sede (cc) maniera condiviso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_Istituzioni", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) Istituzioni", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_Manganelli", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) Manganelli", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_Unione europea", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) Unione europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_fulgido carriera", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) fulgido carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_polizia italiano", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) polizia italiano", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_precedente incarico", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) precedente incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_equilibrio", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) equilibrio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_, senso", "source": "Capo Polizia italiana", "target": ", senso", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) , senso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_evidenza", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_tecnica", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_investigazione", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_esempio", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "esempio", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_storia", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "storia", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_caratteristico", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_dottore", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "dottore", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_il predecessore", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_il sforzo", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_Unione Europea", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Capo Polizia italiana_il obiettivo comune", "source": "Capo Polizia italiana", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Capo Polizia italiana (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_Manganelli", "source": "Istituzioni", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) Manganelli", "width": 3, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_Unione europea", "source": "Istituzioni", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) Unione europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_fulgido carriera", "source": "Istituzioni", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) fulgido carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_polizia italiano", "source": "Istituzioni", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) polizia italiano", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_precedente incarico", "source": "Istituzioni", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) precedente incarico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_equilibrio", "source": "Istituzioni", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) equilibrio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_, senso", "source": "Istituzioni", "target": ", senso", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) , senso", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_evidenza", "source": "Istituzioni", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) evidenza", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_tecnica", "source": "Istituzioni", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) tecnica", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_investigazione", "source": "Istituzioni", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) investigazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_esempio", "source": "Istituzioni", "target": "esempio", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) esempio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_storia", "source": "Istituzioni", "target": "storia", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) storia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_caratteristico", "source": "Istituzioni", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) caratteristico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_dottore", "source": "Istituzioni", "target": "dottore", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) dottore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_il predecessore", "source": "Istituzioni", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) il predecessore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_il sforzo", "source": "Istituzioni", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) il sforzo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_Unione Europea", "source": "Istituzioni", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) Unione Europea", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_il obiettivo comune", "source": "Istituzioni", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) il obiettivo comune", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Istituzioni_Istituzioni", "source": "Istituzioni", "target": "Istituzioni", "selected": false, "name": "Istituzioni (cc) Istituzioni", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_Unione europea", "source": "Manganelli", "target": "Unione europea", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) Unione europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_fulgido carriera", "source": "Manganelli", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) fulgido carriera", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_polizia italiano", "source": "Manganelli", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) polizia italiano", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_precedente incarico", "source": "Manganelli", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) precedente incarico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_equilibrio", "source": "Manganelli", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) equilibrio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_, senso", "source": "Manganelli", "target": ", senso", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) , senso", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_evidenza", "source": "Manganelli", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) evidenza", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_tecnica", "source": "Manganelli", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) tecnica", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_investigazione", "source": "Manganelli", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) investigazione", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_esempio", "source": "Manganelli", "target": "esempio", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) esempio", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_storia", "source": "Manganelli", "target": "storia", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) storia", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_caratteristico", "source": "Manganelli", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) caratteristico", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_dottore", "source": "Manganelli", "target": "dottore", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) dottore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_il predecessore", "source": "Manganelli", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) il predecessore", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_il sforzo", "source": "Manganelli", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) il sforzo", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_Unione Europea", "source": "Manganelli", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) Unione Europea", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_il obiettivo comune", "source": "Manganelli", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) il obiettivo comune", "width": 2, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Manganelli_Manganelli", "source": "Manganelli", "target": "Manganelli", "selected": false, "name": "Manganelli (cc) Manganelli", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_fulgido carriera", "source": "Unione europea", "target": "fulgido carriera", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) fulgido carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_polizia italiano", "source": "Unione europea", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) polizia italiano", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_precedente incarico", "source": "Unione europea", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) precedente incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_equilibrio", "source": "Unione europea", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) equilibrio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_, senso", "source": "Unione europea", "target": ", senso", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) , senso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_evidenza", "source": "Unione europea", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_tecnica", "source": "Unione europea", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_investigazione", "source": "Unione europea", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_esempio", "source": "Unione europea", "target": "esempio", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_storia", "source": "Unione europea", "target": "storia", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_caratteristico", "source": "Unione europea", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_dottore", "source": "Unione europea", "target": "dottore", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_il predecessore", "source": "Unione europea", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_il sforzo", "source": "Unione europea", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_Unione Europea", "source": "Unione europea", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione europea_il obiettivo comune", "source": "Unione europea", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Unione europea (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_polizia italiano", "source": "fulgido carriera", "target": "polizia italiano", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) polizia italiano", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_precedente incarico", "source": "fulgido carriera", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) precedente incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_equilibrio", "source": "fulgido carriera", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) equilibrio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_, senso", "source": "fulgido carriera", "target": ", senso", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) , senso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_evidenza", "source": "fulgido carriera", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_tecnica", "source": "fulgido carriera", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_investigazione", "source": "fulgido carriera", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_esempio", "source": "fulgido carriera", "target": "esempio", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_storia", "source": "fulgido carriera", "target": "storia", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_caratteristico", "source": "fulgido carriera", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_dottore", "source": "fulgido carriera", "target": "dottore", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_il predecessore", "source": "fulgido carriera", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_il sforzo", "source": "fulgido carriera", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_Unione Europea", "source": "fulgido carriera", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "fulgido carriera_il obiettivo comune", "source": "fulgido carriera", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "fulgido carriera (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_precedente incarico", "source": "polizia italiano", "target": "precedente incarico", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) precedente incarico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_equilibrio", "source": "polizia italiano", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) equilibrio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_, senso", "source": "polizia italiano", "target": ", senso", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) , senso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_evidenza", "source": "polizia italiano", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_tecnica", "source": "polizia italiano", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_investigazione", "source": "polizia italiano", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_esempio", "source": "polizia italiano", "target": "esempio", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_storia", "source": "polizia italiano", "target": "storia", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_caratteristico", "source": "polizia italiano", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_dottore", "source": "polizia italiano", "target": "dottore", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_il predecessore", "source": "polizia italiano", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_il sforzo", "source": "polizia italiano", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_Unione Europea", "source": "polizia italiano", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "polizia italiano_il obiettivo comune", "source": "polizia italiano", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "polizia italiano (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_equilibrio", "source": "precedente incarico", "target": "equilibrio", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) equilibrio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_, senso", "source": "precedente incarico", "target": ", senso", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) , senso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_evidenza", "source": "precedente incarico", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_tecnica", "source": "precedente incarico", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_investigazione", "source": "precedente incarico", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_esempio", "source": "precedente incarico", "target": "esempio", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_storia", "source": "precedente incarico", "target": "storia", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_caratteristico", "source": "precedente incarico", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_dottore", "source": "precedente incarico", "target": "dottore", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_il predecessore", "source": "precedente incarico", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_il sforzo", "source": "precedente incarico", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_Unione Europea", "source": "precedente incarico", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "precedente incarico_il obiettivo comune", "source": "precedente incarico", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "precedente incarico (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_, senso", "source": "equilibrio", "target": ", senso", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) , senso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_evidenza", "source": "equilibrio", "target": "evidenza", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_tecnica", "source": "equilibrio", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_investigazione", "source": "equilibrio", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_esempio", "source": "equilibrio", "target": "esempio", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_storia", "source": "equilibrio", "target": "storia", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_caratteristico", "source": "equilibrio", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_dottore", "source": "equilibrio", "target": "dottore", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_il predecessore", "source": "equilibrio", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_il sforzo", "source": "equilibrio", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_Unione Europea", "source": "equilibrio", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "equilibrio_il obiettivo comune", "source": "equilibrio", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "equilibrio (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_evidenza", "source": ", senso", "target": "evidenza", "selected": false, "name": ", senso (cc) evidenza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_tecnica", "source": ", senso", "target": "tecnica", "selected": false, "name": ", senso (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_investigazione", "source": ", senso", "target": "investigazione", "selected": false, "name": ", senso (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_esempio", "source": ", senso", "target": "esempio", "selected": false, "name": ", senso (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_storia", "source": ", senso", "target": "storia", "selected": false, "name": ", senso (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_caratteristico", "source": ", senso", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": ", senso (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_dottore", "source": ", senso", "target": "dottore", "selected": false, "name": ", senso (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_il predecessore", "source": ", senso", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": ", senso (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_il sforzo", "source": ", senso", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": ", senso (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_Unione Europea", "source": ", senso", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": ", senso (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", senso_il obiettivo comune", "source": ", senso", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": ", senso (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_tecnica", "source": "evidenza", "target": "tecnica", "selected": false, "name": "evidenza (cc) tecnica", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_investigazione", "source": "evidenza", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "evidenza (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_esempio", "source": "evidenza", "target": "esempio", "selected": false, "name": "evidenza (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_storia", "source": "evidenza", "target": "storia", "selected": false, "name": "evidenza (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_caratteristico", "source": "evidenza", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "evidenza (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_dottore", "source": "evidenza", "target": "dottore", "selected": false, "name": "evidenza (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_il predecessore", "source": "evidenza", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "evidenza (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_il sforzo", "source": "evidenza", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "evidenza (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_Unione Europea", "source": "evidenza", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "evidenza (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "evidenza_il obiettivo comune", "source": "evidenza", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "evidenza (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_investigazione", "source": "tecnica", "target": "investigazione", "selected": false, "name": "tecnica (cc) investigazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_esempio", "source": "tecnica", "target": "esempio", "selected": false, "name": "tecnica (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_storia", "source": "tecnica", "target": "storia", "selected": false, "name": "tecnica (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_caratteristico", "source": "tecnica", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "tecnica (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_dottore", "source": "tecnica", "target": "dottore", "selected": false, "name": "tecnica (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_il predecessore", "source": "tecnica", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "tecnica (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_il sforzo", "source": "tecnica", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "tecnica (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_Unione Europea", "source": "tecnica", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "tecnica (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "tecnica_il obiettivo comune", "source": "tecnica", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "tecnica (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione_esempio", "source": "investigazione", "target": "esempio", "selected": false, "name": "investigazione (cc) esempio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione_storia", "source": "investigazione", "target": "storia", "selected": false, "name": "investigazione (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione_caratteristico", "source": "investigazione", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "investigazione (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione_dottore", "source": "investigazione", "target": "dottore", "selected": false, "name": "investigazione (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione_il predecessore", "source": "investigazione", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "investigazione (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione_il sforzo", "source": "investigazione", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "investigazione (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione_Unione Europea", "source": "investigazione", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "investigazione (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "investigazione_il obiettivo comune", "source": "investigazione", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "investigazione (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "esempio_storia", "source": "esempio", "target": "storia", "selected": false, "name": "esempio (cc) storia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "esempio_caratteristico", "source": "esempio", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "esempio (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "esempio_dottore", "source": "esempio", "target": "dottore", "selected": false, "name": "esempio (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "esempio_il predecessore", "source": "esempio", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "esempio (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "esempio_il sforzo", "source": "esempio", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "esempio (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "esempio_Unione Europea", "source": "esempio", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "esempio (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "esempio_il obiettivo comune", "source": "esempio", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "esempio (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "storia_caratteristico", "source": "storia", "target": "caratteristico", "selected": false, "name": "storia (cc) caratteristico", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "storia_dottore", "source": "storia", "target": "dottore", "selected": false, "name": "storia (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "storia_il predecessore", "source": "storia", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "storia (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "storia_il sforzo", "source": "storia", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "storia (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "storia_Unione Europea", "source": "storia", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "storia (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "storia_il obiettivo comune", "source": "storia", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "storia (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "storia_percorrere", "source": "storia", "target": "percorrere", "selected": false, "name": "storia (cc) percorrere", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "caratteristico_dottore", "source": "caratteristico", "target": "dottore", "selected": false, "name": "caratteristico (cc) dottore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "caratteristico_il predecessore", "source": "caratteristico", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "caratteristico (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "caratteristico_il sforzo", "source": "caratteristico", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "caratteristico (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "caratteristico_Unione Europea", "source": "caratteristico", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "caratteristico (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "caratteristico_il obiettivo comune", "source": "caratteristico", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "caratteristico (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_il predecessore", "source": "dottore", "target": "il predecessore", "selected": false, "name": "dottore (cc) il predecessore", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_il sforzo", "source": "dottore", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "dottore (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_Unione Europea", "source": "dottore", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "dottore (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_il obiettivo comune", "source": "dottore", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "dottore (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "source": "dottore", "target": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "selected": false, "name": "dottore (cc) collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_gravissimo minaccia", "source": "dottore", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "dottore (cc) gravissimo minaccia", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_morto", "source": "dottore", "target": "morto", "selected": false, "name": "dottore (cc) morto", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_pubblico ministero palermitano", "source": "dottore", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "dottore (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_Nino", "source": "dottore", "target": "Nino", "selected": false, "name": "dottore (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_Matteo", "source": "dottore", "target": "Matteo", "selected": false, "name": "dottore (cc) Matteo", "width": 2, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_linea", "source": "dottore", "target": "linea", "selected": false, "name": "dottore (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_, particolare", "source": "dottore", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "dottore (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_trattativa", "source": "dottore", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "dottore (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "dottore", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "dottore (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "dottore", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "dottore (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_verit\u00e0", "source": "dottore", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "dottore (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_Movimento 5 Stelle", "source": "dottore", "target": "Movimento 5 Stelle", "selected": false, "name": "dottore (cc) Movimento 5 Stelle", "width": 0, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "dottore_Nino Matteo", "source": "dottore", "target": "Nino Matteo", "selected": false, "name": "dottore (cc) Nino Matteo", "width": 0, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il predecessore_il sforzo", "source": "il predecessore", "target": "il sforzo", "selected": false, "name": "il predecessore (cc) il sforzo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il predecessore_Unione Europea", "source": "il predecessore", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "il predecessore (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il predecessore_il obiettivo comune", "source": "il predecessore", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "il predecessore (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il sforzo_Unione Europea", "source": "il sforzo", "target": "Unione Europea", "selected": false, "name": "il sforzo (cc) Unione Europea", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il sforzo_il obiettivo comune", "source": "il sforzo", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "il sforzo (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Unione Europea_il obiettivo comune", "source": "Unione Europea", "target": "il obiettivo comune", "selected": false, "name": "Unione Europea (cc) il obiettivo comune", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il abnegazione_sacrificio", "source": "il abnegazione", "target": "sacrificio", "selected": false, "name": "il abnegazione (cc) sacrificio", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il abnegazione_lungo carriera", "source": "il abnegazione", "target": "lungo carriera", "selected": false, "name": "il abnegazione (cc) lungo carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il abnegazione_vero proprio missione", "source": "il abnegazione", "target": "vero proprio missione", "selected": false, "name": "il abnegazione (cc) vero proprio missione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "sacrificio_lungo carriera", "source": "sacrificio", "target": "lungo carriera", "selected": false, "name": "sacrificio (cc) lungo carriera", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "sacrificio_vero proprio missione", "source": "sacrificio", "target": "vero proprio missione", "selected": false, "name": "sacrificio (cc) vero proprio missione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lungo carriera_vero proprio missione", "source": "lungo carriera", "target": "vero proprio missione", "selected": false, "name": "lungo carriera (cc) vero proprio missione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno idea_particolare", "source": "uno idea", "target": "particolare", "selected": false, "name": "uno idea (cc) particolare", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno idea_giusto sinergia", "source": "uno idea", "target": "giusto sinergia", "selected": false, "name": "uno idea (cc) giusto sinergia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno idea_il attivit\u00e0", "source": "uno idea", "target": "il attivit\u00e0", "selected": false, "name": "uno idea (cc) il attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno idea_pieno partecipazione", "source": "uno idea", "target": "pieno partecipazione", "selected": false, "name": "uno idea (cc) pieno partecipazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno idea_amministrazione locale", "source": "uno idea", "target": "amministrazione locale", "selected": false, "name": "uno idea (cc) amministrazione locale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno idea_cittadinanza", "source": "uno idea", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "uno idea (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "particolare_giusto sinergia", "source": "particolare", "target": "giusto sinergia", "selected": false, "name": "particolare (cc) giusto sinergia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "particolare_il attivit\u00e0", "source": "particolare", "target": "il attivit\u00e0", "selected": false, "name": "particolare (cc) il attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "particolare_pieno partecipazione", "source": "particolare", "target": "pieno partecipazione", "selected": false, "name": "particolare (cc) pieno partecipazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "particolare_amministrazione locale", "source": "particolare", "target": "amministrazione locale", "selected": false, "name": "particolare (cc) amministrazione locale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "particolare_cittadinanza", "source": "particolare", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "particolare (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giusto sinergia_il attivit\u00e0", "source": "giusto sinergia", "target": "il attivit\u00e0", "selected": false, "name": "giusto sinergia (cc) il attivit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giusto sinergia_pieno partecipazione", "source": "giusto sinergia", "target": "pieno partecipazione", "selected": false, "name": "giusto sinergia (cc) pieno partecipazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giusto sinergia_amministrazione locale", "source": "giusto sinergia", "target": "amministrazione locale", "selected": false, "name": "giusto sinergia (cc) amministrazione locale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "giusto sinergia_cittadinanza", "source": "giusto sinergia", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "giusto sinergia (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il attivit\u00e0_pieno partecipazione", "source": "il attivit\u00e0", "target": "pieno partecipazione", "selected": false, "name": "il attivit\u00e0 (cc) pieno partecipazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il attivit\u00e0_amministrazione locale", "source": "il attivit\u00e0", "target": "amministrazione locale", "selected": false, "name": "il attivit\u00e0 (cc) amministrazione locale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "il attivit\u00e0_cittadinanza", "source": "il attivit\u00e0", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "il attivit\u00e0 (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pieno partecipazione_amministrazione locale", "source": "pieno partecipazione", "target": "amministrazione locale", "selected": false, "name": "pieno partecipazione (cc) amministrazione locale", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pieno partecipazione_cittadinanza", "source": "pieno partecipazione", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "pieno partecipazione (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "amministrazione locale_cittadinanza", "source": "amministrazione locale", "target": "cittadinanza", "selected": false, "name": "amministrazione locale (cc) cittadinanza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "controllo_proprio sensazione", "source": "controllo", "target": "proprio sensazione", "selected": false, "name": "controllo (cc) proprio sensazione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "controllo_lucidit\u00e0", "source": "controllo", "target": "lucidit\u00e0", "selected": false, "name": "controllo (cc) lucidit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "controllo_strategia", "source": "controllo", "target": "strategia", "selected": false, "name": "controllo (cc) strategia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "proprio sensazione_lucidit\u00e0", "source": "proprio sensazione", "target": "lucidit\u00e0", "selected": false, "name": "proprio sensazione (cc) lucidit\u00e0", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "proprio sensazione_strategia", "source": "proprio sensazione", "target": "strategia", "selected": false, "name": "proprio sensazione (cc) strategia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "lucidit\u00e0_strategia", "source": "lucidit\u00e0", "target": "strategia", "selected": false, "name": "lucidit\u00e0 (cc) strategia", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea_unisono", "source": "questo assemblea", "target": "unisono", "selected": false, "name": "questo assemblea (cc) unisono", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea_migliore tributo", "source": "questo assemblea", "target": "migliore tributo", "selected": false, "name": "questo assemblea (cc) migliore tributo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea_uno azione legislativo", "source": "questo assemblea", "target": "uno azione legislativo", "selected": false, "name": "questo assemblea (cc) uno azione legislativo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea_ultimo dieci", "source": "questo assemblea", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "questo assemblea (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea_uniti maggioranza", "source": "questo assemblea", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "questo assemblea (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea_opposizione", "source": "questo assemblea", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "questo assemblea (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea_forza diverso", "source": "questo assemblea", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "questo assemblea (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "questo assemblea_approvazione unitario", "source": "questo assemblea", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "questo assemblea (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "unisono_migliore tributo", "source": "unisono", "target": "migliore tributo", "selected": false, "name": "unisono (cc) migliore tributo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "unisono_uno azione legislativo", "source": "unisono", "target": "uno azione legislativo", "selected": false, "name": "unisono (cc) uno azione legislativo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "unisono_ultimo dieci", "source": "unisono", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "unisono (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "unisono_uniti maggioranza", "source": "unisono", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "unisono (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "unisono_opposizione", "source": "unisono", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "unisono (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "unisono_forza diverso", "source": "unisono", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "unisono (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "unisono_approvazione unitario", "source": "unisono", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "unisono (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliore tributo_uno azione legislativo", "source": "migliore tributo", "target": "uno azione legislativo", "selected": false, "name": "migliore tributo (cc) uno azione legislativo", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliore tributo_ultimo dieci", "source": "migliore tributo", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "migliore tributo (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliore tributo_uniti maggioranza", "source": "migliore tributo", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "migliore tributo (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliore tributo_opposizione", "source": "migliore tributo", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "migliore tributo (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliore tributo_forza diverso", "source": "migliore tributo", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "migliore tributo (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "migliore tributo_approvazione unitario", "source": "migliore tributo", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "migliore tributo (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno azione legislativo_ultimo dieci", "source": "uno azione legislativo", "target": "ultimo dieci", "selected": false, "name": "uno azione legislativo (cc) ultimo dieci", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno azione legislativo_uniti maggioranza", "source": "uno azione legislativo", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "uno azione legislativo (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno azione legislativo_opposizione", "source": "uno azione legislativo", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "uno azione legislativo (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno azione legislativo_forza diverso", "source": "uno azione legislativo", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "uno azione legislativo (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uno azione legislativo_approvazione unitario", "source": "uno azione legislativo", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "uno azione legislativo (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo dieci_uniti maggioranza", "source": "ultimo dieci", "target": "uniti maggioranza", "selected": false, "name": "ultimo dieci (cc) uniti maggioranza", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo dieci_opposizione", "source": "ultimo dieci", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "ultimo dieci (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo dieci_forza diverso", "source": "ultimo dieci", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "ultimo dieci (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "ultimo dieci_approvazione unitario", "source": "ultimo dieci", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "ultimo dieci (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uniti maggioranza_opposizione", "source": "uniti maggioranza", "target": "opposizione", "selected": false, "name": "uniti maggioranza (cc) opposizione", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uniti maggioranza_forza diverso", "source": "uniti maggioranza", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "uniti maggioranza (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "uniti maggioranza_approvazione unitario", "source": "uniti maggioranza", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "uniti maggioranza (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "opposizione_forza diverso", "source": "opposizione", "target": "forza diverso", "selected": false, "name": "opposizione (cc) forza diverso", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "opposizione_approvazione unitario", "source": "opposizione", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "opposizione (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "forza diverso_approvazione unitario", "source": "forza diverso", "target": "approvazione unitario", "selected": false, "name": "forza diverso (cc) approvazione unitario", "width": 1, "interaction": "red"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_Nino Matteo", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "Nino Matteo", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) Nino Matteo", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_Matteo", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "Matteo", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) Matteo", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_gravissimo minaccia", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) gravissimo minaccia", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_morto", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "morto", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) morto", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_pubblico ministero palermitano", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_Nino", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "Nino", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_linea", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "linea", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_, particolare", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_trattativa", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Movimento 5 Stelle_verit\u00e0", "source": "Movimento 5 Stelle", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "Movimento 5 Stelle (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_Matteo", "source": "Nino Matteo", "target": "Matteo", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) Matteo", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "source": "Nino Matteo", "target": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_gravissimo minaccia", "source": "Nino Matteo", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) gravissimo minaccia", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_morto", "source": "Nino Matteo", "target": "morto", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) morto", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_pubblico ministero palermitano", "source": "Nino Matteo", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_Nino", "source": "Nino Matteo", "target": "Nino", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_linea", "source": "Nino Matteo", "target": "linea", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_, particolare", "source": "Nino Matteo", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_trattativa", "source": "Nino Matteo", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "Nino Matteo", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "Nino Matteo", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino Matteo_verit\u00e0", "source": "Nino Matteo", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "Nino Matteo (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "source": "Matteo", "target": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "selected": false, "name": "Matteo (cc) collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_gravissimo minaccia", "source": "Matteo", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "Matteo (cc) gravissimo minaccia", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_morto", "source": "Matteo", "target": "morto", "selected": false, "name": "Matteo (cc) morto", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_pubblico ministero palermitano", "source": "Matteo", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "Matteo (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_Nino", "source": "Matteo", "target": "Nino", "selected": false, "name": "Matteo (cc) Nino", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_linea", "source": "Matteo", "target": "linea", "selected": false, "name": "Matteo (cc) linea", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_, particolare", "source": "Matteo", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "Matteo (cc) , particolare", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_trattativa", "source": "Matteo", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "Matteo (cc) trattativa", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "Matteo", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "Matteo (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_Matteo", "source": "Matteo", "target": "Matteo", "selected": false, "name": "Matteo (cc) Matteo", "width": 4, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "Matteo", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "Matteo (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Matteo_verit\u00e0", "source": "Matteo", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "Matteo (cc) verit\u00e0", "width": 3, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_gravissimo minaccia", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "gravissimo minaccia", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) gravissimo minaccia", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_morto", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "morto", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) morto", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_pubblico ministero palermitano", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_Nino", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "Nino", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_linea", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "linea", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_, particolare", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_trattativa", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,_verit\u00e0", "source": "collega senatore , Movimento 5 Stelle ,", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "collega senatore , Movimento 5 Stelle , (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_morto", "source": "gravissimo minaccia", "target": "morto", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) morto", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_pubblico ministero palermitano", "source": "gravissimo minaccia", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_Nino", "source": "gravissimo minaccia", "target": "Nino", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_linea", "source": "gravissimo minaccia", "target": "linea", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_, particolare", "source": "gravissimo minaccia", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_trattativa", "source": "gravissimo minaccia", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "gravissimo minaccia", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "gravissimo minaccia", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "gravissimo minaccia_verit\u00e0", "source": "gravissimo minaccia", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "gravissimo minaccia (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto_pubblico ministero palermitano", "source": "morto", "target": "pubblico ministero palermitano", "selected": false, "name": "morto (cc) pubblico ministero palermitano", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto_Nino", "source": "morto", "target": "Nino", "selected": false, "name": "morto (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto_linea", "source": "morto", "target": "linea", "selected": false, "name": "morto (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto_, particolare", "source": "morto", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "morto (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto_trattativa", "source": "morto", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "morto (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "morto", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "morto (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "morto", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "morto (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "morto_verit\u00e0", "source": "morto", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "morto (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico ministero palermitano_Nino", "source": "pubblico ministero palermitano", "target": "Nino", "selected": false, "name": "pubblico ministero palermitano (cc) Nino", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico ministero palermitano_linea", "source": "pubblico ministero palermitano", "target": "linea", "selected": false, "name": "pubblico ministero palermitano (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico ministero palermitano_, particolare", "source": "pubblico ministero palermitano", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "pubblico ministero palermitano (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico ministero palermitano_trattativa", "source": "pubblico ministero palermitano", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "pubblico ministero palermitano (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico ministero palermitano_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "pubblico ministero palermitano", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "pubblico ministero palermitano (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico ministero palermitano_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "pubblico ministero palermitano", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "pubblico ministero palermitano (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "pubblico ministero palermitano_verit\u00e0", "source": "pubblico ministero palermitano", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "pubblico ministero palermitano (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino_linea", "source": "Nino", "target": "linea", "selected": false, "name": "Nino (cc) linea", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino_, particolare", "source": "Nino", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "Nino (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino_trattativa", "source": "Nino", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "Nino (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "Nino", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "Nino (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "Nino", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "Nino (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "Nino_verit\u00e0", "source": "Nino", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "Nino (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "linea_, particolare", "source": "linea", "target": ", particolare", "selected": false, "name": "linea (cc) , particolare", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "linea_trattativa", "source": "linea", "target": "trattativa", "selected": false, "name": "linea (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "linea_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "linea", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "linea (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "linea_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "linea", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "linea (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "linea_verit\u00e0", "source": "linea", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "linea (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", particolare_trattativa", "source": ", particolare", "target": "trattativa", "selected": false, "name": ", particolare (cc) trattativa", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", particolare_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": ", particolare", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": ", particolare (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", particolare_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": ", particolare", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": ", particolare (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": ", particolare_verit\u00e0", "source": ", particolare", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": ", particolare (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "trattativa_proprio profondo solidariet\u00e0", "source": "trattativa", "target": "proprio profondo solidariet\u00e0", "selected": false, "name": "trattativa (cc) proprio profondo solidariet\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "trattativa_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "trattativa", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "trattativa (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "trattativa_verit\u00e0", "source": "trattativa", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "trattativa (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "proprio profondo solidariet\u00e0_maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "source": "proprio profondo solidariet\u00e0", "target": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "selected": false, "name": "proprio profondo solidariet\u00e0 (cc) maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "proprio profondo solidariet\u00e0_verit\u00e0", "source": "proprio profondo solidariet\u00e0", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "proprio profondo solidariet\u00e0 (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}, {"data": {"id": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore_verit\u00e0", "source": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore", "target": "verit\u00e0", "selected": false, "name": "maniera serio , concreto efficace proteggere valoroso servitore (cc) verit\u00e0", "width": 1, "interaction": "green"}, "selected": false}]}